{"type":"FeatureCollection","features":[{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.38162125252063, 48.844089575510594], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 7.0, "posx_ouvra": 654616.8067555, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "94 / CHAROLAIS / DAUMESNIL / RAMBOUILLET", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-AXIMUM-AXILED V0.0-7,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 12", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8440895755, 2.38162125252], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860626.90540993, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "12_QUINZE-VINGTS", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S00963-07", "cod_ouvrag": "S00963", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "94 / CHAROLAIS / DAUMESNIL / RAMBOUILLET", "cod_lampe": "60150516112_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 7.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.335755454051748, 48.86345883518483], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 651268.88206537, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464832_PAC", "voievent_v": "222 / ANDRE MALRAUX (PLACE) / COLETTE / OPERA / RICHELIEU / ROHAN", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 01", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPI", "geo_point_2d": [48.8634588352, 2.33575545405], "lib_suppor": "Fut \"N\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862807.92751129, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "01_PALAIS ROYAL", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S02687-08", "cod_ouvrag": "S02687", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "222 / ANDRE MALRAUX (PLACE) / COLETTE / OPERA / RICHELIEU / ROHAN", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.289359272097115, 48.83872015803448], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 647840.44164537, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "650 / CASABLANCA / CROIX NIVERT / DURANTON / LECOURBE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 15", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.838720158, 2.2893592721], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860086.86798721, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "15_SAINT LAMBERT", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S06144-06", "cod_ouvrag": "S06144", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "650 / CASABLANCA / CROIX NIVERT / DURANTON / LECOURBE", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.397874630319531, 48.86485376204482], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 655827.23471969, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "556 / GAMBETTA (PLACE)", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 20", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.864853762, 2.39787463032], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6862926.48912788, "lib_secteu": "20_PERE LACHAISE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S09843-06", "cod_ouvrag": "S09843", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "lib_voie": "556 / GAMBETTA (PLACE)", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.278363071694328, 48.85139722760005], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 647046.24776317, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0105001_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "164 / CLEMENT ADER (PLACE)", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.8513972276, 2.27836307169], "lib_suppor": "Cand\u00e9labre", "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861503.74126904, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "16_AUTEUIL", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "Sn02q-0002", "cod_ouvrag": "S14110", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "164 / CLEMENT ADER (PLACE)", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Cand\u00e9labre fonctionnel et sp\u00e9cifique", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.278363071694328, 48.85139722760005], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 647046.24776317, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0105001_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "164 / CLEMENT ADER (PLACE)", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8513972276, 2.27836307169], "lib_suppor": "Cand\u00e9labre", "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861503.74126904, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "16_AUTEUIL", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "Sn02q-0006", "cod_ouvrag": "S14110", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "164 / CLEMENT ADER (PLACE)", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Cand\u00e9labre fonctionnel et sp\u00e9cifique", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.282934399001875, 48.87691487229345], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 647407.44963248, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "538 / AMIRAL BRUIX / GRANDE ARMEE / MALAKOFF / PORTE MAILLOT (PLACE DE", "observatio": "Ouvrage impact\u00e9 par les travaux du T3O", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 17", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.8769148723, 2.282934399], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864338.02255389, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "17_TERNES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S10888-06", "cod_ouvrag": "S10888", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "538 / AMIRAL BRUIX / GRANDE ARMEE / MALAKOFF / PORTE MAILLOT (PLACE DE", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.352414127273188, 48.85956626159877], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 652487.43852171, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1167 / RENARD / SAINT MERRI", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 04", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8595662616, 2.35241412727], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862364.95348552, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "04_SAINT MERRI", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S56694-3", "cod_ouvrag": "S56694", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1167 / RENARD / SAINT MERRI", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.379087840016779, 48.85330411022025], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 654438.93866568, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1602 / CHARONNE / TROUSSEAU", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 11", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8533041102, 2.37908784002], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861652.93577385, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "11_SAINTE MARGUERITE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S21650-09", "cod_ouvrag": "S21650", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1602 / CHARONNE / TROUSSEAU", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.308369435882017, 48.87485833172456], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 649270.90855089, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "111 / BERRI / COURCELLES / HAUSSMANN", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8748583317, 2.30836943588], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864092.70994336, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_FAUBOURG DU ROULE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S18842-03", "cod_ouvrag": "S18842", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "111 / BERRI / COURCELLES / HAUSSMANN", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.405382139326435, 48.84292629195574], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 656359.62512971, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1861 / DOCTEUR ARNOLD NETTER / ROBERT MOUSSET", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 12", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.842926292, 2.40538213933], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860484.16524635, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "12_BEL AIR", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S51082-03", "cod_ouvrag": "S51082", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1861 / DOCTEUR ARNOLD NETTER / ROBERT MOUSSET", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.364012425660457, 48.82123247106823], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 653304.04170509, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1213 / CHOISY / FACE 18", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 13", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8212324711, 2.36401242566], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6858095.71100896, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "13_GARE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S11910-03", "cod_ouvrag": "S11910", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1213 / CHOISY / FACE 18", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.352678839791457, 48.859578998605144], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 652506.87132252, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1167 / RENARD / SAINT MERRI", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-ECI-111LED J.B-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 04", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8595789986, 2.35267883979], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862366.21052789, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "04_SAINT MERRI", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S56693-6", "cod_ouvrag": "S56693", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1167 / RENARD / SAINT MERRI", "cod_lampe": "60137933200_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.32249336251118, 48.82584753108005], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 650260.07324048, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1490 / AUGUSTE CAIN / COULMIERS / JEAN MOULIN", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 14", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8258475311, 2.32249336251], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6858634.20308379, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "14_PETIT MONTROUGE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S57051-3", "cod_ouvrag": "S57051", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1490 / AUGUSTE CAIN / COULMIERS / JEAN MOULIN", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.407459101203269, 48.87637521107418], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 656539.96538197, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955264_PAC", "voievent_v": "1717 / MORTIER / CHARLES CROS", "observatio": "TME", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 20", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (TOP)", "geo_point_2d": [48.8763752111, 2.4074591012], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864202.27785243, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "20_SAINT FARGEAU", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S52615-3", "cod_ouvrag": "S52615", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1717 / MORTIER / CHARLES CROS", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.408225051943247, 48.86446523935057], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 656586.21812799, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "467 / PORTE DE BAGNOLET (PLACE DE LA)", "observatio": "TME", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 20", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8644652394, 2.40822505194], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862877.54781945, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "20_DE CHARONNE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S52338-9", "cod_ouvrag": "S52338", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "467 / PORTE DE BAGNOLET (PLACE DE LA)", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.329165528208812, 48.85948693678091], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 650781.68338127, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "209 / ANATOLE FRANCE / BAC / BEAUNE / ROYAL / VOLTAIRE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOPOWER-11,5W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 07", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8594869368, 2.32916552821], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862370.37326775, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "07_ST THOMAS D'AQUIN", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S32932-08", "cod_ouvrag": "S32932", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "209 / ANATOLE FRANCE / BAC / BEAUNE / ROYAL / VOLTAIRE", "cod_lampe": "60136884196_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 11.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.277511382478485, 48.83145823995331], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 33.0, "posx_ouvra": 646963.46699255, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "1418 / COLONEL PIERRE AVIA / SORTIE NAUTICLUB", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOLED 200-05.2-33W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 15", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.83145824, 2.27751138248], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859287.31983583, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "15_JAVEL", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S15583-03", "cod_ouvrag": "S15583", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1418 / COLONEL PIERRE AVIA / SORTIE NAUTICLUB", "cod_lampe": "60137539570_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 33.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.384230455331253, 48.85042994540453], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 654813.79172314, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "579 / CHALIGNY / FAIDHERBE / FAUBOURG SAINT ANTOINE / MONTREUIL / REUI", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 11", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8504299454, 2.38423045533], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861330.39908604, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "11_SAINTE MARGUERITE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S20443-1", "cod_ouvrag": "S20443", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "579 / CHALIGNY / FAIDHERBE / FAUBOURG SAINT ANTOINE / MONTREUIL / REUI", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.363216667078473, 48.868473505163244], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 653287.97724424, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "260 / BEAUREPAIRE / LEON JOUHAUX / MAGENTA / RENE BOULANGER / REPUBLIQ", "lib_lampe": "SLT LED--90-Vert-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 10", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8684735052, 2.36321666708], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863348.92322297, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "10_PORTE SAINT MARTIN", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S52902-6", "cod_ouvrag": "S52902", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "260 / BEAUREPAIRE / LEON JOUHAUX / MAGENTA / RENE BOULANGER / REPUBLIQ", "cod_lampe": "60136884641_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.327963533567019, 48.828811049114535], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 650664.46675085, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103001_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1661 / BEZOUT / GENERAL LECLERC", "lib_lampe": "SLT LED-R13c-V\u00e9lo-90-Jaune-VEZON-VISIOLED-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 14", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8288110491, 2.32796353357], "lib_suppor": "Potelet Zone Verte (PZV)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6858960.27911101, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "14_PETIT MONTROUGE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S52006-3", "cod_ouvrag": "S52006", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1661 / BEZOUT / GENERAL LECLERC", "cod_lampe": "60136884673_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.360252203659293, 48.86540666091402], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 653067.75724414, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104011_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1460 / DUPETIT THOUARS / FONTAINES DU TEMPLE / TEMPLE / PEREE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 03", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8654066609, 2.36025220366], "lib_suppor": "BP42 Obtur\u00e9 non d\u00e9montable avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863009.67116779, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "03_ARTS ET METIERS", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S16599-09", "cod_ouvrag": "S16599", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1460 / DUPETIT THOUARS / FONTAINES DU TEMPLE / TEMPLE / PEREE", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.453271233631295, 48.83591025135798], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 659868.85586868, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "1399 / CHAMP DE MANOEUVRE / TREMBLAY", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 12", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.8359102514, 2.45327123363], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859678.64600646, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "12_BOIS DE VINCENNES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S21190-03", "cod_ouvrag": "S21190", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1399 / CHAMP DE MANOEUVRE / TREMBLAY", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.28893234651442, 48.87611086033225], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 647846.54682727, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "543 / GRANDE ARMEE / YVON MORANDAT", "lib_lampe": "SLT LED--90-Vert-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 17", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8761108603, 2.28893234651], "lib_suppor": "Fut \"J\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864244.64427071, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "17_TERNES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S05032-03", "cod_ouvrag": "S05032", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "543 / GRANDE ARMEE / YVON MORANDAT", "cod_lampe": "60136884641_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.346468751537632, 48.85920173712205], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 652050.90821679, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1136 / LAVANDIERES SAINTE OPPORTUNE / RIVOLI", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 01", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8592017371, 2.34646875154], "lib_suppor": "Fut \"N\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862328.01533793, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "01_SAINT GERMAIN", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S32651-07", "cod_ouvrag": "S32651", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1136 / LAVANDIERES SAINTE OPPORTUNE / RIVOLI", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.346126461648606, 48.855306080393895], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 7.0, "posx_ouvra": 652022.20824751, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "0303002_PAC", "voievent_v": "1396 / LUTECE / PALAIS", "lib_lampe": "SLT LED-R13c-V\u00e9lo-90-Jaune-AXIMUM-AXILED V0.0-7,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 04", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux FLUO", "geo_point_2d": [48.8553060804, 2.34612646165], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6861895.06023747, "lib_secteu": "04_NOTRE DAME", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S14249-06", "cod_ouvrag": "S14249", "lib_regi_1": "STV Centre", "lib_voie": "1396 / LUTECE / PALAIS", "cod_lampe": "60150516160_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 7.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.332955282813448, 48.85344290018793], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 651054.04923146, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104010_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955248_PAC", "voievent_v": "134 / QUEBEC (PLACE DU) / BONAPARTE / RENNES / SAINT GERMAIN", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 06", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (ETRIER)", "geo_point_2d": [48.8534429002, 2.33295528281], "lib_suppor": "BP42 Non Obtur\u00e9 avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861695.97509949, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "06_SAINT GERMAIN DES PRES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S06137-11", "cod_ouvrag": "S06137", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "134 / QUEBEC (PLACE DU) / BONAPARTE / RENNES / SAINT GERMAIN", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.321284825960877, 48.84101010627684], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 650185.84071594, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "873 / COMMANDANT RENE MOUCHOTTE / MAINE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 14", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8410101063, 2.32128482596], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860320.87051237, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "14_PLAISANCE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S05985-03", "cod_ouvrag": "S05985", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "873 / COMMANDANT RENE MOUCHOTTE / MAINE", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3267015577713632, 48.834996964239004], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 7.0, "posx_ouvra": 650577.68979424, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "97 / DAGUERRE / GASSENDI", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-AXIMUM-AXILED V0.0-7,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 14", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8349969642, 2.32670155777], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859648.87102865, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "14_MONTPARNASSE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S56972-6", "cod_ouvrag": "S56972", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "97 / DAGUERRE / GASSENDI", "cod_lampe": "60150516112_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 7.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.354811469473946, 48.83094739375677], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 652637.32333462, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "935 / AUGUSTE BLANQUI / BOBILLOT / ITALIE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 13", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8309473938, 2.35481146947], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859181.37693087, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "13_SALPETRIERE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S08793-03", "cod_ouvrag": "S08793", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "935 / AUGUSTE BLANQUI / BOBILLOT / ITALIE", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.308500666943408, 48.87483679612286], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 649280.51282618, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464832_PAC", "voievent_v": "111 / BERRI / COURCELLES / HAUSSMANN", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPI", "geo_point_2d": [48.8748367961, 2.30850066694], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6864090.23095782, "lib_secteu": "08_FAUBOURG DU ROULE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S34155-03", "cod_ouvrag": "S34155", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "lib_voie": "111 / BERRI / COURCELLES / HAUSSMANN", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.301308756967611, 48.87619812677187], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 7.0, "posx_ouvra": 648754.35998516, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60130594576_PAC", "voievent_v": "102 / BERTIE ALBRECHT / FAUBOURG SAINT HONORE / HOCHE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-AXIMUM-AXILED V0.0-7,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux GARBARINI", "geo_point_2d": [48.8761981268, 2.30130875697], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864246.2444158, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_FAUBOURG DU ROULE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S00950-07", "cod_ouvrag": "S00950", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "102 / BERTIE ALBRECHT / FAUBOURG SAINT HONORE / HOCHE", "cod_lampe": "60150516112_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 7.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.370401713606123, 48.89767896133502], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 7.0, "posx_ouvra": 653840.92776969, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1196 / AUBERVILLIERS / FACE 191", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-AXIMUM-AXILED V0.0-7,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 18", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8976789613, 2.37040171361], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6866592.17235556, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "18_CHAPELLE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S55754-6", "cod_ouvrag": "S55754", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1196 / AUBERVILLIERS / FACE 191", "cod_lampe": "60150516112_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 7.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.390354969218668, 48.844298240022574], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 655257.94593654, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1496 / MONTGALLET / REUILLY / SERGENT BAUCHAT / JACQUES HILLAIRET", "lib_lampe": "SLT LED--90-Vert-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 12", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.84429824, 2.39035496922], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860645.1227291, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "12_PICPUS", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S17077-06", "cod_ouvrag": "S17077", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1496 / MONTGALLET / REUILLY / SERGENT BAUCHAT / JACQUES HILLAIRET", "cod_lampe": "60136884641_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.298451192830548, 48.87816393296086], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 7.0, "posx_ouvra": 648546.71901242, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "0303002_PAC", "voievent_v": "85 / TERNES (PLACE DES) / COURCELLES / FAUBOURG SAINT HONORE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-AXIMUM-AXILED V0.0-7,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 17", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux FLUO", "geo_point_2d": [48.878163933, 2.29845119283], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864466.68599576, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "17_TERNES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S05865-05", "cod_ouvrag": "S05865", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "85 / TERNES (PLACE DES) / COURCELLES / FAUBOURG SAINT HONORE", "cod_lampe": "60150516112_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 7.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.404012850927576, 48.871362254499154], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 656282.99702712, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "535 / GAMBETTA / HAXO / SAINT FARGEAU / GROUPE MANOUCHIAN", "observatio": "PHARES FULL FLUO", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 20", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8713622545, 2.40401285093], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863646.77159379, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "20_SAINT FARGEAU", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S04851-06", "cod_ouvrag": "S04851", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "535 / GAMBETTA / HAXO / SAINT FARGEAU / GROUPE MANOUCHIAN", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.364012425660457, 48.82123247106823], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 653304.04170509, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464928_PAC", "voievent_v": "1213 / CHOISY / FACE 18", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 13", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux INCAN", "geo_point_2d": [48.8212324711, 2.36401242566], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6858095.71100896, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "13_GARE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S11910-06", "cod_ouvrag": "S11910", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1213 / CHOISY / FACE 18", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.275168686042966, 48.876588065464524], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 646837.56246522, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1247 / GENERAL ANSELIN / LONGCHAMP / PORTE DES SABLONS A LA PORTE MAIL", "lib_lampe": "SLT LED--90-Vert-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8765880655, 2.27516868604], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864306.88447563, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "16_BOIS DE BOULOGNE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S50207-03", "cod_ouvrag": "S50207", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1247 / GENERAL ANSELIN / LONGCHAMP / PORTE DES SABLONS A LA PORTE MAIL", "cod_lampe": "60136884641_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.34711740504293, 48.857110513579606], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 652096.57565791, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "34 / CHANGE / CHATELET / GESVRES / MEGISSERIE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 01", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8571105136, 2.34711740504], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6862095.09561362, "lib_secteu": "01_SAINT GERMAIN", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S33275-06", "cod_ouvrag": "S33275", "lib_regi_1": "STV Centre", "lib_voie": "34 / CHANGE / CHATELET / GESVRES / MEGISSERIE", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.348584724372948, 48.85955091505797], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 652206.47231582, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1771 / LOMBARDS / REYNIE / SEBASTOPOL", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 04", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8595509151, 2.34858472437], "lib_suppor": "Fut \"N\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862365.55805487, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "04_SAINT MERRI", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S33053-6", "cod_ouvrag": "S33053", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1771 / LOMBARDS / REYNIE / SEBASTOPOL", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.308500666943408, 48.87483679612286], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 649280.51282618, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "111 / BERRI / COURCELLES / HAUSSMANN", "lib_lampe": "SLT LED--90-Vert-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8748367961, 2.30850066694], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6864090.23095782, "lib_secteu": "08_FAUBOURG DU ROULE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S34155-06", "cod_ouvrag": "S34155", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "lib_voie": "111 / BERRI / COURCELLES / HAUSSMANN", "cod_lampe": "60136884641_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.279452026703873, 48.87746714764874], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 647152.60552897, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1002 / ANDRE MAUROIS / JOSEPH ET MARIE HACKIN / PERIPHERIQUE / PORTE D", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8774671476, 2.2794520267], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864401.75645055, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "16_BOIS DE BOULOGNE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S10682-06", "cod_ouvrag": "S10682", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1002 / ANDRE MAUROIS / JOSEPH ET MARIE HACKIN / PERIPHERIQUE / PORTE D", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.322847404784893, 48.87102135450263], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 650329.14037416, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1629 / ARCADE / BOISSY D ANGLAS / FACE 5 MALESHERBES / PASQUIER", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8710213545, 2.32284740478], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863656.86259815, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_MADELEINE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S56240-6", "cod_ouvrag": "S56240", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1629 / ARCADE / BOISSY D ANGLAS / FACE 5 MALESHERBES / PASQUIER", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.347004975150777, 48.85713448117599], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 652088.34871334, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "34 / CHANGE / CHATELET / GESVRES / MEGISSERIE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 01", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8571344812, 2.34700497515], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6862097.82882248, "lib_secteu": "01_SAINT GERMAIN", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S00306-06", "cod_ouvrag": "S00306", "lib_regi_1": "STV Centre", "lib_voie": "34 / CHANGE / CHATELET / GESVRES / MEGISSERIE", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.359303934921348, 48.88421540175847], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 653015.16314913, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103005_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "210 / CHAPELLE / FAUBOURG SAINT DENIS / JESSAINT / LOUIS BLANC / MARX", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-ECI-111LED J.B-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 18", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8842154018, 2.35930393492], "lib_suppor": "BP42 Non Obtur\u00e9", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6865101.63897115, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "18_CHAPELLE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S15720-06", "cod_ouvrag": "S15720", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "210 / CHAPELLE / FAUBOURG SAINT DENIS / JESSAINT / LOUIS BLANC / MARX", "cod_lampe": "60137933200_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.346126461648606, 48.855306080393895], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 652022.20824751, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "1396 / LUTECE / PALAIS", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 04", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.8553060804, 2.34612646165], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6861895.06023747, "lib_secteu": "04_NOTRE DAME", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S14249-03", "cod_ouvrag": "S14249", "lib_regi_1": "STV Centre", "lib_voie": "1396 / LUTECE / PALAIS", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.397685349585333, 48.88940179125306], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 7.0, "posx_ouvra": 655834.17037192, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1966 / MARSEILLAISE / SEPT ARPENTS", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-AXIMUM-AXILED V0.0-7,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 19", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8894017913, 2.39768534959], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6865656.18467859, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "19_D'AMERIQUE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S56061-9", "cod_ouvrag": "S56061", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1966 / MARSEILLAISE / SEPT ARPENTS", "cod_lampe": "60150516112_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 7.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.375294073096201, 48.86047872492544], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 654166.87841222, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464945_PAC", "voievent_v": "1628 / FOLIE MERICOURT / LACHARRIERE / SAINT AMBROISE / VOLTAIRE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 11", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 1", "geo_point_2d": [48.8604787249, 2.3752940731], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862452.88811245, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "11_SAINT AMBROISE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S22323-09", "cod_ouvrag": "S22323", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1628 / FOLIE MERICOURT / LACHARRIERE / SAINT AMBROISE / VOLTAIRE", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.325791040802933, 48.85572099329783], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 650530.53187586, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "70 / BAC / PAUL LOUIS COURIER / RASPAIL / SAINT GERMAIN", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 07", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8557209933, 2.3257910408], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861953.74265792, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "07_ST THOMAS D'AQUIN", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S00488-07", "cod_ouvrag": "S00488", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "70 / BAC / PAUL LOUIS COURIER / RASPAIL / SAINT GERMAIN", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.324689762548286, 48.87545489474781], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 33.0, "posx_ouvra": 650468.49490308, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "observatio": "Sur Perche / en Provisoire", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOLED 200-05.2-33W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8754548947, 2.32468976255], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864148.68217225, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_EUROPE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S10844-03", "cod_ouvrag": "S10844", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "cod_lampe": "60137539570_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 33.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.301026972551711, 48.84792799258376], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 648705.86706325, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "490 / CAMBRONNE (PLACE)", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 15", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8479279926, 2.30102697255], "lib_suppor": "Fut \"N\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861103.03703496, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "15_GRENELLE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S03926-08", "cod_ouvrag": "S03926", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "490 / CAMBRONNE (PLACE)", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.457469998761977, 48.82387411200971], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 660167.85483808, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "0303002_PAC", "voievent_v": "911 / FERME / PYRAMIDE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-ECI-111LED J.B-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 12", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux FLUO", "geo_point_2d": [48.823874112, 2.45746999876], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6858338.22517161, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "12_BOIS DE VINCENNES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S08253-06", "cod_ouvrag": "S08253", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "911 / FERME / PYRAMIDE", "cod_lampe": "60137933200_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.350354449150161, 48.86196376047881], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 652338.5192455, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "22 / GRANDE TRUANDERIE / RAMBUTEAU / SEBASTOPOL", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 03", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8619637605, 2.35035444915], "lib_suppor": "Fut \"N\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862632.77667709, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "03_SAINTE AVOYE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S03749-08", "cod_ouvrag": "S03749", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "22 / GRANDE TRUANDERIE / RAMBUTEAU / SEBASTOPOL", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.326853443634486, 48.83505293078325], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 650588.89150337, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "97 / DAGUERRE / GASSENDI", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 14", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8350529308, 2.32685344363], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859654.99877246, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "14_MONTPARNASSE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S56970-3", "cod_ouvrag": "S56970", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "97 / DAGUERRE / GASSENDI", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.351795713913641, 48.85837332168576], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 652440.9783998, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1003 / RENARD / VERRERIE", "observatio": "PHARES JAUNE ET JAUNE CLIGNOTANTES FLUO", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 04", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8583733217, 2.35179571391], "lib_suppor": "Fut \"N\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862232.68099598, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "04_SAINT MERRI", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S10340-6", "cod_ouvrag": "S10340", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1003 / RENARD / VERRERIE", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.302298521798657, 48.864901070507614], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 648815.85316324, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "484 / ALMA (PLACE DE L )", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8649010705, 2.3022985218], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6862989.45937765, "lib_secteu": "08_CHAMPS ELYSEES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S10790-03", "cod_ouvrag": "S10790", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "lib_voie": "484 / ALMA (PLACE DE L )", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.373503075524673, 48.891215486575376], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 654062.5972645, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1326 / ARCHEREAU / MATHIS", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 19", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8912154866, 2.37350307552], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6865871.65571824, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "19_VILLETTE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S32850-03", "cod_ouvrag": "S32850", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1326 / ARCHEREAU / MATHIS", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.336008454136432, 48.86388838044894], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 651287.84416674, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955264_PAC", "voievent_v": "222 / ANDRE MALRAUX (PLACE) / COLETTE / OPERA / RICHELIEU / ROHAN", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 01", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (TOP)", "geo_point_2d": [48.8638883804, 2.33600845414], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862855.53334052, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "01_PALAIS ROYAL", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S13356-03", "cod_ouvrag": "S13356", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "222 / ANDRE MALRAUX (PLACE) / COLETTE / OPERA / RICHELIEU / ROHAN", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.387240141616958, 48.86301104687605], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 655045.49907246, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "295 / AMANDIERS / AUGUSTE METIVIER / CHEMIN VERT / GAMBETTA / MENILMON", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 20", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.8630110469, 2.38724014162], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6862727.59476228, "lib_secteu": "20_PERE LACHAISE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S13552-03", "cod_ouvrag": "S13552", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "lib_voie": "295 / AMANDIERS / AUGUSTE METIVIER / CHEMIN VERT / GAMBETTA / MENILMON", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.387240141616958, 48.86301104687605], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 655045.49907246, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "295 / AMANDIERS / AUGUSTE METIVIER / CHEMIN VERT / GAMBETTA / MENILMON", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 20", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8630110469, 2.38724014162], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6862727.59476228, "lib_secteu": "20_PERE LACHAISE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S13552-06", "cod_ouvrag": "S13552", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "lib_voie": "295 / AMANDIERS / AUGUSTE METIVIER / CHEMIN VERT / GAMBETTA / MENILMON", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.301334242104825, 48.86835743665338], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 648748.51497098, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464928_PAC", "voievent_v": "132 / GEORGE CINQ / PIERRE CHARRON / PIERRE 1 DE SERBIE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-ECI-111LED J.B-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux INCAN", "geo_point_2d": [48.8683574367, 2.3013342421], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863374.40400742, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_CHAMPS ELYSEES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S18716-06", "cod_ouvrag": "S18716", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "132 / GEORGE CINQ / PIERRE CHARRON / PIERRE 1 DE SERBIE", "cod_lampe": "60137933200_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.308369435882017, 48.87485833172456], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 649270.90855089, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "111 / BERRI / COURCELLES / HAUSSMANN", "lib_lampe": "SLT LED--90-Vert-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8748583317, 2.30836943588], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864092.70994336, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_FAUBOURG DU ROULE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S18842-06", "cod_ouvrag": "S18842", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "111 / BERRI / COURCELLES / HAUSSMANN", "cod_lampe": "60136884641_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.324796904498468, 48.875469225729255], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 650476.36680577, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOPOWER-11,5W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8754692257, 2.3247969045], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864150.20854675, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_EUROPE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S55904-3", "cod_ouvrag": "S55904", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "cod_lampe": "60136884196_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 11.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.306517559374865, 48.86702777531536], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 649127.4353272, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464928_PAC", "voievent_v": "366 / FRANCOIS PREMIER / MARIGNAN / MONTAIGNE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-ECI-111LED J.B-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux INCAN", "geo_point_2d": [48.8670277753, 2.30651755937], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6863223.20467238, "lib_secteu": "08_CHAMPS ELYSEES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S19121-06", "cod_ouvrag": "S19121", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "lib_voie": "366 / FRANCOIS PREMIER / MARIGNAN / MONTAIGNE", "cod_lampe": "60137933200_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.325916286519304, 48.88231017690841], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 650564.96108639, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "1241 / FLORENCE / SAINT PETERSBOURG", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.8823101769, 2.32591628652], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864910.17425838, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_EUROPE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S12000-03", "cod_ouvrag": "S12000", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1241 / FLORENCE / SAINT PETERSBOURG", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.371318349458446, 48.89846573338727], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 653908.82620489, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104011_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "174 / AUBERVILLIERS / MACDONALD / NEY / PORTE D AUBERVILLIERS", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 19", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8984657334, 2.37131834946], "lib_suppor": "BP42 Obtur\u00e9 non d\u00e9montable avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6866679.12261646, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "19_PONT DE FLANDRE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S75852-6", "cod_ouvrag": "S75852", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "174 / AUBERVILLIERS / MACDONALD / NEY / PORTE D AUBERVILLIERS", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.361682618020532, 48.855202675914725], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 653163.51881102, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1141 / RIVOLI / SAINT ANTOINE / SEVIGNE", "observatio": "PHARES ROUGE  DIODES ET PHARES JAUNE VERT FLUO", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 04", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8552026759, 2.36168261802], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861874.22302133, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "04_SAINT GERVAIS", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S17180-07", "cod_ouvrag": "S17180", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1141 / RIVOLI / SAINT ANTOINE / SEVIGNE", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4548695748209433, 48.83394584840117], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 659984.66803071, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1298 / INSEP / TREMBLAY", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 12", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8339458484, 2.45486957482], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859459.41248765, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "12_BOIS DE VINCENNES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S12517-03", "cod_ouvrag": "S12517", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1298 / INSEP / TREMBLAY", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.334498715539469, 48.90159982011868], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 651212.43048992, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464945_PAC", "voievent_v": "1281 / CHARLES SCHMIDT / DOCTEUR BABINSKY / JEAN HENRI FABRE / LOUIS P", "observatio": "PHARE 3 FEUX   REPET FULL FLUO", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 18", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 1", "geo_point_2d": [48.9015998201, 2.33449871554], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6867049.74005115, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "18_GRANDES CARRIERES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S20044-07", "cod_ouvrag": "S20044", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1281 / CHARLES SCHMIDT / DOCTEUR BABINSKY / JEAN HENRI FABRE / LOUIS P", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.30094313607673, 48.86843241946845], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 648719.89945057, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464928_PAC", "voievent_v": "132 / GEORGE CINQ / PIERRE CHARRON / PIERRE 1 DE SERBIE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-ECI-111LED J.B-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux INCAN", "geo_point_2d": [48.8684324195, 2.30094313608], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863382.99538278, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_CHAMPS ELYSEES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S18712-06", "cod_ouvrag": "S18712", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "132 / GEORGE CINQ / PIERRE CHARRON / PIERRE 1 DE SERBIE", "cod_lampe": "60137933200_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.29508893357476, 48.87995352790038], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 648301.90576815, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103001_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1118 / BAYEN / NIEL", "lib_lampe": "SLT LED-R13c-V\u00e9lo-90-Vert-ECI-112LED V.A-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 17", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8799535279, 2.29508893357], "lib_suppor": "Potelet Zone Verte (PZV)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864667.87229021, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "17_TERNES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S34972-3", "cod_ouvrag": "S34972", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1118 / BAYEN / NIEL", "cod_lampe": "60137933274_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.338455434866812, 48.876126090651326], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 651478.75739046, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "610 / BOURDALOUE / CHATEAUDUN / FLECHIER / LAFFITTE", "observatio": "CP SONORE SUPPRIMER   PHARES FULL DIODES   PHARES REPETITEUR FULL DIODES", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 09", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8761260907, 2.33845543487], "lib_suppor": "Fut \"N\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864214.76764348, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "09_CHAUSSE D'ANTIN", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "SN04I-0010-03", "cod_ouvrag": "S05616", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "610 / BOURDALOUE / CHATEAUDUN / FLECHIER / LAFFITTE", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.34205102230606, 48.89293660671934], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 651758.04659648, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1931 DUHESME / ORDENER", "lib_lampe": "SLT LED--90-Vert-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 18", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8929366067, 2.34205102231], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6866081.79206209, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "18_CLIGNANCOURT", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S56167-8", "cod_ouvrag": "S56167", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1931 / DUHESME / ORDENER", "cod_lampe": "60136884641_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3523765680213993, 48.86917514883667], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 652493.44598689, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104010_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "31 / ABOUKIR / BONNE NOUVELLE / FAUBOURG SAINT DENIS / SAINTE APOLLINE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 02", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8691751488, 2.35237656802], "lib_suppor": "BP42 Non Obtur\u00e9 avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863433.4079937, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "02_BONNE NOUVELLE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S00268-06", "cod_ouvrag": "S00268", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "31 / ABOUKIR / BONNE NOUVELLE / FAUBOURG SAINT DENIS / SAINTE APOLLINE", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.277511382478485, 48.83145823995331], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 646963.46699255, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1418 / COLONEL PIERRE AVIA / SORTIE NAUTICLUB", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 15", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.83145824, 2.27751138248], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859287.31983583, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "15_JAVEL", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S15583-06", "cod_ouvrag": "S15583", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1418 / COLONEL PIERRE AVIA / SORTIE NAUTICLUB", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.397581483942071, 48.84798710636955], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 655791.42118011, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1269 / NATION / TRONE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-ECI-111LED J.B-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 12", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8479871064, 2.39758148394], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861051.21997853, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "12_PICPUS", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S20391-08", "cod_ouvrag": "S20391", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1269 / NATION / TRONE", "cod_lampe": "60137933200_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.266889077373959, 48.83583022067597], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 646188.23910149, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "904 / ISSY LES MOULINEAUX / PEGOUD / PERIPHERIQUE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 15", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8358302207, 2.26688907737], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859780.61840486, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "15_JAVEL", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S15676-06", "cod_ouvrag": "S15676", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "904 / ISSY LES MOULINEAUX / PEGOUD / PERIPHERIQUE", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.359303934921348, 48.88421540175847], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 653015.16314913, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103005_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955264_PAC", "voievent_v": "210 / CHAPELLE / FAUBOURG SAINT DENIS / JESSAINT / LOUIS BLANC / MARX", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOPOWER-11,5W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 18", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (TOP)", "geo_point_2d": [48.8842154018, 2.35930393492], "lib_suppor": "BP42 Non Obtur\u00e9", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6865101.63897115, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "18_CHAPELLE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S15720-03", "cod_ouvrag": "S15720", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "210 / CHAPELLE / FAUBOURG SAINT DENIS / JESSAINT / LOUIS BLANC / MARX", "cod_lampe": "60136884196_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 11.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.27820903539286, 48.85129724444979], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 647034.84334036, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104006_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "164 / CLEMENT ADER (PLACE)", "materiau_s": "ACIER", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8512972444, 2.27820903539], "lib_suppor": "SOMA-PC-Diffusant", "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6861492.72750766, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "16_AUTEUIL", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S14109-S02293-07", "lib_fourni": "SOMA", "cod_ouvrag": "S14109-S02293", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "164 / CLEMENT ADER (PLACE)", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.332973890083562, 48.88394934450558], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 651084.06939634, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104014_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "468 / BLANCHE (PLACE)", "lib_lampe": "SLT LED-R13c-V\u00e9lo-90-Jaune-VEZON-VISIOLED-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 18", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8839493445, 2.33297389008], "lib_suppor": "Potelet Zone Verte (PZV) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6865088.04414195, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "18_GRANDES CARRIERES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S33058-5", "cod_ouvrag": "S33058", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "468 / BLANCHE (PLACE)", "cod_lampe": "60136884673_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.304473150245172, 48.88879333471389], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 648998.78338768, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1851 / JULIETTE LAMBERT / MALESHERBES / NICOLAS CHUQUET", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 17", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8887933347, 2.30447315025], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6865644.69816009, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "17_PLAINE MONCEAU", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S33866-08", "cod_ouvrag": "S33866", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1851 / JULIETTE LAMBERT / MALESHERBES / NICOLAS CHUQUET", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.398123843545161, 48.86522591337139], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 655845.83244179, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464928_PAC", "voievent_v": "556 / GAMBETTA (PLACE)", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-ECI-111LED J.B-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 20", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux INCAN", "geo_point_2d": [48.8652259134, 2.39812384355], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6862967.73024805, "lib_secteu": "20_PERE LACHAISE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S09844-6", "cod_ouvrag": "S09844", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "lib_voie": "556 / GAMBETTA (PLACE)", "cod_lampe": "60137933200_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.346443564931218, 48.852162807724106], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 652042.58223944, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955264_PAC", "voievent_v": "1227 / GALANDE / SAINT JACQUES / SAINT SEVERIN", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 05", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (TOP)", "geo_point_2d": [48.8521628077, 2.34644356493], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861545.36417159, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "05_SORBONNE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S18822-03", "cod_ouvrag": "S11822", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1227 / GALANDE / SAINT JACQUES / SAINT SEVERIN", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.324377154827711, 48.844591202028234], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 650416.20299843, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104014_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1659 / LITTRE / RENNES", "lib_lampe": "SLT LED-R13c-V\u00e9lo-90-Jaune-VEZON-VISIOLED-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 06", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.844591202, 2.32437715483], "lib_suppor": "Potelet Zone Verte (PZV) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860717.10457802, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "06_NOTRE DAME DES CHAMPS", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S59222-3", "cod_ouvrag": "S59222", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1659 / LITTRE / RENNES", "cod_lampe": "60136884673_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.26499588348875, 48.84089203712285], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 646054.51798321, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "141 / EXELMANS / JOUVENET / VERSAILLES", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8408920371, 2.26499588349], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860344.725359, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "16_AUTEUIL", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S01710-03", "cod_ouvrag": "S01710", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "141 / EXELMANS / JOUVENET / VERSAILLES", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.407454778476389, 48.87638820838063], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 656539.65919724, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1717 / MORTIER / CHARLES CROS", "observatio": "TME", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 20", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8763882084, 2.40745477848], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864203.72548271, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "20_SAINT FARGEAU", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S52614-8", "cod_ouvrag": "S52614", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1717 / MORTIER / CHARLES CROS", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3629934891326583, 48.86846429367619], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 653271.59781292, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "260 / BEAUREPAIRE / LEON JOUHAUX / MAGENTA / RENE BOULANGER / REPUBLIQ", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 10", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8684642937, 2.36299348913], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6863348.03102348, "lib_secteu": "10_PORTE SAINT MARTIN", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S52907-3", "cod_ouvrag": "S52907", "lib_regi_1": "STV Centre", "lib_voie": "260 / BEAUREPAIRE / LEON JOUHAUX / MAGENTA / RENE BOULANGER / REPUBLIQ", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.399084432083225, 48.86493122942164], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 655916.05134474, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "556 / GAMBETTA (PLACE)", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-ECI-111LED J.B-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 20", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8649312294, 2.39908443208], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6862934.42684079, "lib_secteu": "20_PERE LACHAISE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S09846-06", "cod_ouvrag": "S09846", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "lib_voie": "556 / GAMBETTA (PLACE)", "cod_lampe": "60137933200_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.382944957800069, 48.87355205506658], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 654739.55323498, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104014_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1921 / BELLEVILLE / REBEVAL / PIAT / JOUY ROUVE", "lib_lampe": "SLT LED-R13c-V\u00e9lo-90-Jaune-VEZON-VISIOLED-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 19", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8735520551, 2.3829449578], "lib_suppor": "Potelet Zone Verte (PZV) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863902.13278707, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "19_DU COMBAT", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S55705-3", "cod_ouvrag": "S55705", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1921 / BELLEVILLE / REBEVAL / PIAT / JOUY ROUVE", "cod_lampe": "60136884673_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.285342283765859, 48.855762280893195], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 647562.76149382, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104006_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464928_PAC", "voievent_v": "789 / BIR HAKEIM / PRESIDENT KENNEDY / RENE BOYLESVE", "materiau_s": "ACIER", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-ECI-111LED J.B-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux INCAN", "geo_point_2d": [48.8557622809, 2.28534228377], "lib_suppor": "SOMA-PC-Diffusant", "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6861984.43448755, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "16_MUETTE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S07614-06", "lib_fourni": "SOMA", "cod_ouvrag": "S07614", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "789 / BIR HAKEIM / PRESIDENT KENNEDY / RENE BOYLESVE", "cod_lampe": "60137933200_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3523765680213993, 48.86917514883667], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 652493.44598689, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104010_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955264_PAC", "voievent_v": "31 / ABOUKIR / BONNE NOUVELLE / FAUBOURG SAINT DENIS / SAINTE APOLLINE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-9,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 02", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (TOP)", "geo_point_2d": [48.8691751488, 2.35237656802], "lib_suppor": "BP42 Non Obtur\u00e9 avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863433.4079937, "type_suppo": "Support SLT", "pwe_lampe": 9.0, "lib_secteu": "02_BONNE NOUVELLE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S00268-03", "cod_ouvrag": "S00268", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "31 / ABOUKIR / BONNE NOUVELLE / FAUBOURG SAINT DENIS / SAINTE APOLLINE", "cod_lampe": "60150515681_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.301026972551711, 48.84792799258376], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 33.0, "posx_ouvra": 648705.86706325, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "490 / CAMBRONNE (PLACE)", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOLED 200-05.2-33W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 15", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8479279926, 2.30102697255], "lib_suppor": "Fut \"N\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861103.03703496, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "15_GRENELLE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S03926-03", "cod_ouvrag": "S03926", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "490 / CAMBRONNE (PLACE)", "cod_lampe": "60137539570_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 33.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.343999272904962, 48.81618696744209], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 651829.99351795, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1004 / LECOQ / MAZAGRAN / P V COUTURIER / PIERRE DE COUBERTIN / VAL DE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 13", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8161869674, 2.3439992729], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6857546.73586295, "lib_secteu": "13_MAISON BLANCHE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S01701-03", "cod_ouvrag": "S01701", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "lib_voie": "1004 / LECOQ / MAZAGRAN / P V COUTURIER / PIERRE DE COUBERTIN / VAL DE", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.321284825960877, 48.84101010627684], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 650185.84071594, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "873 / COMMANDANT RENE MOUCHOTTE / MAINE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 14", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8410101063, 2.32128482596], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860320.87051237, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "14_PLAISANCE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S05985-06", "cod_ouvrag": "S05985", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "873 / COMMANDANT RENE MOUCHOTTE / MAINE", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.328586555615464, 48.83009077276307], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 650711.41285244, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1094 / GENERAL LECLERC / REMY DUMONCEL / THIBAUD / VILLA COEUR DE VEY", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 14", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8300907728, 2.32858655562], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859102.18032515, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "14_PETIT MONTROUGE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S01844-06", "cod_ouvrag": "S01844", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1094 / GENERAL LECLERC / REMY DUMONCEL / THIBAUD / VILLA COEUR DE VEY", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.335755454051748, 48.86345883518483], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 651268.88206537, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "222 / ANDRE MALRAUX (PLACE) / COLETTE / OPERA / RICHELIEU / ROHAN", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-ECI-111LED J.B-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 01", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8634588352, 2.33575545405], "lib_suppor": "Fut \"N\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862807.92751129, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "01_PALAIS ROYAL", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S02687-03", "cod_ouvrag": "S02687", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "222 / ANDRE MALRAUX (PLACE) / COLETTE / OPERA / RICHELIEU / ROHAN", "cod_lampe": "60137933200_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.300359903589156, 48.88165121887731], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 648690.14062649, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "336 / CARDINET / COURCELLES / GOUNOD / GUSTAVE FLAUBERT / JOUFFROY D A", "lib_lampe": "SLT LED--90-Vert-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 17", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8816512189, 2.30035990359], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864853.20570365, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "17_PLAINE MONCEAU", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S03260-05", "cod_ouvrag": "S03260", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "336 / CARDINET / COURCELLES / GOUNOD / GUSTAVE FLAUBERT / JOUFFROY D A", "cod_lampe": "60136884641_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.324963531706352, 48.87523264926358], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 650488.36305052, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "observatio": "PHARE FULL FLUO", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8752326493, 2.32496353171], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864123.79838634, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_EUROPE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "SN04L-0031-03", "cod_ouvrag": "S00871", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.324963531706352, 48.87523264926358], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 650488.36305052, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "observatio": "PHARE FULL FLUO", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-ECI-111LED J.B-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8752326493, 2.32496353171], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864123.79838634, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_EUROPE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "SN04L-0031-09", "cod_ouvrag": "S00871", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "cod_lampe": "60137933200_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.328586555615464, 48.83009077276307], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 650711.41285244, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1094 / GENERAL LECLERC / REMY DUMONCEL / THIBAUD / VILLA COEUR DE VEY", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 14", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8300907728, 2.32858655562], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859102.18032515, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "14_PETIT MONTROUGE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S01844-03", "cod_ouvrag": "S01844", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1094 / GENERAL LECLERC / REMY DUMONCEL / THIBAUD / VILLA COEUR DE VEY", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.322847404784893, 48.87102135450263], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 650329.14037416, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1629 / ARCADE / BOISSY D ANGLAS / FACE 5 MALESHERBES / PASQUIER", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8710213545, 2.32284740478], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863656.86259815, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_MADELEINE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S56240-3", "cod_ouvrag": "S56240", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1629 / ARCADE / BOISSY D ANGLAS / FACE 5 MALESHERBES / PASQUIER", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.397685349585333, 48.88940179125306], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 655834.17037192, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955264_PAC", "voievent_v": "1966 / MARSEILLAISE / SEPT ARPENTS", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 19", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (TOP)", "geo_point_2d": [48.8894017913, 2.39768534959], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6865656.18467859, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "19_D'AMERIQUE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S56061-3", "cod_ouvrag": "S56061", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1966 / MARSEILLAISE / SEPT ARPENTS", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.407459101203269, 48.87637521107418], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 656539.96538197, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1717 / MORTIER / CHARLES CROS", "observatio": "TME", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 20", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8763752111, 2.4074591012], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864202.27785243, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "20_SAINT FARGEAU", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S52615-8", "cod_ouvrag": "S52615", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1717 / MORTIER / CHARLES CROS", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.339313995948531, 48.83186679533758], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 651500.55012829, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1598 / DAREAU / SAINT JACQUES", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 14", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8318667953, 2.33931399595], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859293.0110687, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "14_PARC DE MONTSOURIS", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S21589-06", "cod_ouvrag": "S21589", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1598 / DAREAU / SAINT JACQUES", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.352591093351449, 48.86318686159834], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 652503.72284722, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "481 / GRENIER SAINT LAZARE / OURS / SAINT MARTIN", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 03", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8631868616, 2.35259109335], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862767.42787274, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "03_SAINTE AVOYE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S33826-09", "cod_ouvrag": "S33826", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "481 / GRENIER SAINT LAZARE / OURS / SAINT MARTIN", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.28907375265689, 48.8761546185763], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 647856.96183778, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "543 / GRANDE ARMEE / YVON MORANDAT", "observatio": "SOURCE  PHARE  ROUGE   VERT LED", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 17", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8761546186, 2.28907375266], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864249.41646984, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "17_TERNES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S19833-08", "cod_ouvrag": "S19833", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "543 / GRANDE ARMEE / YVON MORANDAT", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.336008454136432, 48.86388838044894], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 651287.84416674, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "222 / ANDRE MALRAUX (PLACE) / COLETTE / OPERA / RICHELIEU / ROHAN", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 01", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8638883804, 2.33600845414], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862855.53334052, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "01_PALAIS ROYAL", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S13356-9", "cod_ouvrag": "S13356", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "222 / ANDRE MALRAUX (PLACE) / COLETTE / OPERA / RICHELIEU / ROHAN", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.367772162234602, 48.845936957037466], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 653602.07981348, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "236 / AUSTERLITZ / BASTILLE / DIDEROT / LEDRU ROLLIN / RAPEE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 12", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.845936957, 2.36777216223], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6860840.36505818, "lib_secteu": "12_QUINZE-VINGTS", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S23357-14", "cod_ouvrag": "S23357", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "lib_voie": "236 / AUSTERLITZ / BASTILLE / DIDEROT / LEDRU ROLLIN / RAPEE", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.340206341836581, 48.889575337334705], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 651619.67145652, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1308 / CAULAINCOURT / LAMARCK / SAULES", "lib_lampe": "SLT LED--90-Vert-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 18", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8895753373, 2.34020634184], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6865709.16557652, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "18_GRANDES CARRIERES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S12553-06", "cod_ouvrag": "S12553", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1308 / CAULAINCOURT / LAMARCK / SAULES", "cod_lampe": "60136884641_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.364135125677538, 48.84490836498366], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 653334.24982849, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1103 / SAINT BERNARD / VOIE SUR BERGE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 05", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.844908365, 2.36413512568], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860728.1388558, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "05_JARDIN DES PLANTES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S11441-07", "cod_ouvrag": "S11441", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1103 / SAINT BERNARD / VOIE SUR BERGE", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.298603119121518, 48.878172186976094], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 648557.86954457, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "85 / TERNES (PLACE DES) / COURCELLES / FAUBOURG SAINT HONORE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 17", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.878172187, 2.29860311912], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6864467.50476529, "lib_secteu": "17_TERNES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S11920-9", "cod_ouvrag": "S11920", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "lib_voie": "85 / TERNES (PLACE DES) / COURCELLES / FAUBOURG SAINT HONORE", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.324689762548286, 48.87545489474781], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 650468.49490308, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "observatio": "Sur Perche / en Provisoire", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8754548947, 2.32468976255], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864148.68217225, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_EUROPE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S10844-06", "cod_ouvrag": "S10844", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.350354449150161, 48.86196376047881], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 652338.5192455, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955248_PAC", "voievent_v": "22 / GRANDE TRUANDERIE / RAMBUTEAU / SEBASTOPOL", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOPOWER-11,5W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 03", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (ETRIER)", "geo_point_2d": [48.8619637605, 2.35035444915], "lib_suppor": "Fut \"N\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862632.77667709, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "03_SAINTE AVOYE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S03749-03", "cod_ouvrag": "S03749", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "22 / GRANDE TRUANDERIE / RAMBUTEAU / SEBASTOPOL", "cod_lampe": "60136884196_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 11.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.26325973830138, 48.83970444988365], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 645925.86559377, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "761 / CHARDON LAGACHE / CLAUDE TERRASSE / DAUMIER / LE MAROIS / VERSAI", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.8397044499, 2.2632597383], "lib_suppor": "Fut \"N\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860213.86676162, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "16_AUTEUIL", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S06401-08", "cod_ouvrag": "S06401", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "761 / CHARDON LAGACHE / CLAUDE TERRASSE / DAUMIER / LE MAROIS / VERSAI", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.324846824884698, 48.87522838024054], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 650479.79924477, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8752283802, 2.32484682488], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864123.39688757, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_EUROPE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S00872-08", "cod_ouvrag": "S00872", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.331521629470987, 48.87869743725455], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 650972.62743249, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464832_PAC", "voievent_v": "1036 / BLANCHE / FACE 24", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 09", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPI", "geo_point_2d": [48.8786974373, 2.33152162947], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864504.96668293, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "09_SAINT GEORGES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S10457-06", "cod_ouvrag": "S10457", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1036 / BLANCHE / FACE 24", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.285494620512695, 48.85588508605179], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 647574.06225898, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464832_PAC", "voievent_v": "789 / BIR HAKEIM / PRESIDENT KENNEDY / RENE BOYLESVE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPI", "geo_point_2d": [48.8558850861, 2.28549462051], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861997.98813003, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "16_MUETTE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S07613-08", "cod_ouvrag": "S07613", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "789 / BIR HAKEIM / PRESIDENT KENNEDY / RENE BOYLESVE", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.28893234651442, 48.87611086033225], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 647846.54682727, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "543 / GRANDE ARMEE / YVON MORANDAT", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 17", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8761108603, 2.28893234651], "lib_suppor": "Fut \"J\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864244.64427071, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "17_TERNES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S05032-08", "cod_ouvrag": "S05032", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "543 / GRANDE ARMEE / YVON MORANDAT", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.355875157728026, 48.83195749621789], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 652716.32208613, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464832_PAC", "voievent_v": "936 / FAGON / GOBELINS / HOPITAL / ITALIE / PHILIPPE DE CHAMPAGNE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOPOWER-11,5W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 13", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPI", "geo_point_2d": [48.8319574962, 2.35587515773], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6859293.05152548, "lib_secteu": "13_SALPETRIERE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "SN01P-0003-13", "cod_ouvrag": "S08812-S08813", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "lib_voie": "936 / FAGON / GOBELINS / HOPITAL / ITALIE / PHILIPPE DE CHAMPAGNE", "cod_lampe": "60136884196_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 11.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.348962909956231, 48.85946804217352], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 652234.14271533, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1771 / LOMBARDS / REYNIE / SEBASTOPOL", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 04", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8594680422, 2.34896290996], "lib_suppor": "Fut \"N\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862356.11450592, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "04_SAINT MERRI", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "SN03Q-0005-06", "cod_ouvrag": "S33048", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1771 / LOMBARDS / REYNIE / SEBASTOPOL", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.27820903539286, 48.85129724444979], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 33.0, "posx_ouvra": 647034.84334036, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104006_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "164 / CLEMENT ADER (PLACE)", "materiau_s": "ACIER", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOLED 200-05.2-33W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8512972444, 2.27820903539], "lib_suppor": "SOMA-PC-Diffusant", "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6861492.72750766, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "16_AUTEUIL", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S14109-S02293-04", "lib_fourni": "SOMA", "cod_ouvrag": "S14109-S02293", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "164 / CLEMENT ADER (PLACE)", "cod_lampe": "60137539570_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 33.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.300359903589156, 48.88165121887731], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 648690.14062649, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "336 / CARDINET / COURCELLES / GOUNOD / GUSTAVE FLAUBERT / JOUFFROY D A", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 17", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8816512189, 2.30035990359], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864853.20570365, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "17_PLAINE MONCEAU", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S03260-08", "cod_ouvrag": "S03260", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "336 / CARDINET / COURCELLES / GOUNOD / GUSTAVE FLAUBERT / JOUFFROY D A", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.293147058144868, 48.82752717616241], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 648107.30875248, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464945_PAC", "voievent_v": "717 / INSURGES DE VARSOVIE (PLACE DES)", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 15", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 1", "geo_point_2d": [48.8275271762, 2.29314705814], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6858839.84489154, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "15_SAINT LAMBERT", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S06557-05", "cod_ouvrag": "S06557", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "717 / INSURGES DE VARSOVIE (PLACE DES)", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.292417549538853, 48.827039605128306], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 648053.2684904, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "717 / INSURGES DE VARSOVIE (PLACE DES)", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 15", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8270396051, 2.29241754954], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6858786.11272745, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "15_SAINT LAMBERT", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S06559-06", "cod_ouvrag": "S06559", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "717 / INSURGES DE VARSOVIE (PLACE DES)", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.334498715539469, 48.90159982011868], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 651212.43048992, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464832_PAC", "voievent_v": "1281 / CHARLES SCHMIDT / DOCTEUR BABINSKY / JEAN HENRI FABRE / LOUIS P", "observatio": "PHARE 3 FEUX   REPET FULL FLUO", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOPOWER-11,5W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 18", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPI", "geo_point_2d": [48.9015998201, 2.33449871554], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6867049.74005115, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "18_GRANDES CARRIERES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S20044-04", "cod_ouvrag": "S20044", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1281 / CHARLES SCHMIDT / DOCTEUR BABINSKY / JEAN HENRI FABRE / LOUIS P", "cod_lampe": "60136884196_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 11.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.285494620512695, 48.85588508605179], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 647574.06225898, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "789 / BIR HAKEIM / PRESIDENT KENNEDY / RENE BOYLESVE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8558850861, 2.28549462051], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861997.98813003, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "16_MUETTE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S07613-03", "cod_ouvrag": "S07613", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "789 / BIR HAKEIM / PRESIDENT KENNEDY / RENE BOYLESVE", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.306517559374865, 48.86702777531536], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 649127.4353272, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "366 / FRANCOIS PREMIER / MARIGNAN / MONTAIGNE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8670277753, 2.30651755937], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6863223.20467238, "lib_secteu": "08_CHAMPS ELYSEES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S19121-03", "cod_ouvrag": "S19121", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "lib_voie": "366 / FRANCOIS PREMIER / MARIGNAN / MONTAIGNE", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.302311417265916, 48.86106770323377], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 648813.03298344, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0105001_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "655 / BOSQUET / UNIVERSITE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 07", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.8610677032, 2.30231141727], "lib_suppor": "Cand\u00e9labre", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862563.21394071, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "07_GROS CAILLOU", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S18676-03", "cod_ouvrag": "S18676", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "655 / BOSQUET / UNIVERSITE", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Cand\u00e9labre fonctionnel et sp\u00e9cifique", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.301334242104825, 48.86835743665338], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 648748.51497098, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464832_PAC", "voievent_v": "132 / GEORGE CINQ / PIERRE CHARRON / PIERRE 1 DE SERBIE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPI", "geo_point_2d": [48.8683574367, 2.3013342421], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863374.40400742, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_CHAMPS ELYSEES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S18716-6", "cod_ouvrag": "S18716", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "132 / GEORGE CINQ / PIERRE CHARRON / PIERRE 1 DE SERBIE", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.320799554456851, 48.866917232308786], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 650175.0037483, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1316 / BOISSY D ANGLAS / CONCORDE / GABRIEL", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOPOWER-11,5W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8669172323, 2.32079955446], "lib_suppor": "Fut \"N\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863201.80664991, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_MADELEINE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S12839-09", "cod_ouvrag": "S12839", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1316 / BOISSY D ANGLAS / CONCORDE / GABRIEL", "cod_lampe": "60136884196_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 11.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.384230455331253, 48.85042994540453], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 654813.79172314, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "579 / CHALIGNY / FAIDHERBE / FAUBOURG SAINT ANTOINE / MONTREUIL / REUI", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 11", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8504299454, 2.38423045533], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861330.39908604, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "11_SAINTE MARGUERITE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S20443-4", "cod_ouvrag": "S20443", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "579 / CHALIGNY / FAIDHERBE / FAUBOURG SAINT ANTOINE / MONTREUIL / REUI", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.401959466884613, 48.8452438628621], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 656110.38376762, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "754 / COURTELINE / MARSOULAN / PICPUS / SAINT MANDE / SIBUET", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 12", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.8452438629, 2.40195946688], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860743.75432223, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "12_PICPUS", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S06917-03", "cod_ouvrag": "S06917", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "754 / COURTELINE / MARSOULAN / PICPUS / SAINT MANDE / SIBUET", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.26325973830138, 48.83970444988365], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 645925.86559377, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "0303002_PAC", "voievent_v": "761 / CHARDON LAGACHE / CLAUDE TERRASSE / DAUMIER / LE MAROIS / VERSAI", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux FLUO", "geo_point_2d": [48.8397044499, 2.2632597383], "lib_suppor": "Fut \"N\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860213.86676162, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "16_AUTEUIL", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S06401-03", "cod_ouvrag": "S06401", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "761 / CHARDON LAGACHE / CLAUDE TERRASSE / DAUMIER / LE MAROIS / VERSAI", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.341592501198074, 48.86301393250662], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 651696.68422917, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464945_PAC", "voievent_v": "1607 / COLONEL DRIANT / ADOLPHE JULIEN / LOUVRE / J.J ROUSSEAU", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 01", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 1", "geo_point_2d": [48.8630139325, 2.3415925012], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6862754.8714616, "lib_secteu": "01_HALLES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S21799-06", "cod_ouvrag": "S21799", "lib_regi_1": "STV Centre", "lib_voie": "1607 / COLONEL DRIANT / ADOLPHE JULIEN / LOUVRE / J.J ROUSSEAU", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.338455434866812, 48.876126090651326], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 651478.75739046, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "610 / BOURDALOUE / CHATEAUDUN / FLECHIER / LAFFITTE", "observatio": "CP SONORE SUPPRIMER   PHARES FULL DIODES   PHARES REPETITEUR FULL DIODES", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOPOWER-11,5W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 09", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8761260907, 2.33845543487], "lib_suppor": "Fut \"N\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864214.76764348, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "09_CHAUSSE D'ANTIN", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "SN04I-0010-08", "cod_ouvrag": "S05616", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "610 / BOURDALOUE / CHATEAUDUN / FLECHIER / LAFFITTE", "cod_lampe": "60136884196_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 11.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.30193012928362, 48.86184575401129], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 648785.82477344, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0105001_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955264_PAC", "voievent_v": "275 / RESISTANCE (PLACE DE LA) / ALMA (PONT) / BOSQUET / BRANLY", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 07", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (TOP)", "geo_point_2d": [48.861845754, 2.30193012928], "lib_suppor": "Cand\u00e9labre", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862649.97346001, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "07_GROS CAILLOU", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S55564-3", "cod_ouvrag": "S55564", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "275 / RESISTANCE (PLACE DE LA) / ALMA (PONT) / BOSQUET / BRANLY", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Cand\u00e9labre fonctionnel et sp\u00e9cifique", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.324898883443347, 48.87548238084051], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 650483.85889243, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOPOWER-11,5W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8754823808, 2.32489888344], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864151.60731125, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_EUROPE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S55905-3", "cod_ouvrag": "S55905.", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "cod_lampe": "60136884196_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 11.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.322878915798441, 48.87095218358131], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 650331.38578522, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955264_PAC", "voievent_v": "1629 / ARCADE / BOISSY D ANGLAS / FACE 5 MALESHERBES / PASQUIER", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOPOWER-11,5W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (TOP)", "geo_point_2d": [48.8709521836, 2.3228789158], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863649.15153603, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_MADELEINE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S56241-3", "cod_ouvrag": "S56241", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1629 / ARCADE / BOISSY D ANGLAS / FACE 5 MALESHERBES / PASQUIER", "cod_lampe": "60136884196_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 11.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.352678839791457, 48.859578998605144], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 652506.87132252, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1167 / RENARD / SAINT MERRI", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 04", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8595789986, 2.35267883979], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862366.21052789, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "04_SAINT MERRI", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S56693-3", "cod_ouvrag": "S56693", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1167 / RENARD / SAINT MERRI", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.388992610650228, 48.82510958023647], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 655141.45405529, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "927 / BRUNESEAU / IVRY / MARCEL BOYER", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 13", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8251095802, 2.38899261065], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6858512.31802905, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "13_GARE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S57023-6", "cod_ouvrag": "S57023", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "927 / BRUNESEAU / IVRY / MARCEL BOYER", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.32249336251118, 48.82584753108005], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 7.0, "posx_ouvra": 650260.07324048, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1490 / AUGUSTE CAIN / COULMIERS / JEAN MOULIN", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-AXIMUM-AXILED V0.0-7,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 14", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8258475311, 2.32249336251], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6858634.20308379, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "14_PETIT MONTROUGE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S57051-6", "cod_ouvrag": "S57051", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1490 / AUGUSTE CAIN / COULMIERS / JEAN MOULIN", "cod_lampe": "60150516112_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 7.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.383008079714822, 48.85016333748865], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 654723.86189552, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103005_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1127 / FAUBOURG SAINT ANTOINE / FACE 182", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 12", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8501633375, 2.38300807971], "lib_suppor": "BP42 Non Obtur\u00e9", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861301.45490093, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "12_QUINZE-VINGTS", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S01353-03", "cod_ouvrag": "S01353", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1127 / FAUBOURG SAINT ANTOINE / FACE 182", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.324714818624242, 48.87520974240044], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 650470.09953411, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8752097424, 2.32471481862], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864121.40727566, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_EUROPE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S10843-7", "cod_ouvrag": "S10843", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.294979834054376, 48.842957633973526], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 648257.1751188, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1301 / CROIX NIVERT / ENTREPRENEURS / LEON LHERMITTE / TH.RENAUDOT", "observatio": "BOITIER SONORE HS", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 15", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.842957634, 2.29497983405], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860554.33065639, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "15_SAINT LAMBERT", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S12597-06", "cod_ouvrag": "S12597", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1301 / CROIX NIVERT / ENTREPRENEURS / LEON LHERMITTE / TH.RENAUDOT", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.338054546504193, 48.84259877000343], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 651418.10245966, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464945_PAC", "voievent_v": "1029 / MICHELET / SAINT MICHEL / VAL DE GRACE", "observatio": "SOURCE CROIX DIODES", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-ECI-111LED J.B-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 05", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 1", "geo_point_2d": [48.84259877, 2.3380545465], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860487.06482007, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "05_VAL DE GRACE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S20749-9", "cod_ouvrag": "S20749", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1029 / MICHELET / SAINT MICHEL / VAL DE GRACE", "cod_lampe": "60137933200_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.331521629470987, 48.87869743725455], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 650972.62743249, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1036 / BLANCHE / FACE 24", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 09", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8786974373, 2.33152162947], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864504.96668293, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "09_SAINT GEORGES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S10457-03", "cod_ouvrag": "S10457", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1036 / BLANCHE / FACE 24", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.331653709338047, 48.878715779191005], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 650982.33144615, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1036 / BLANCHE / FACE 24", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 09", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8787157792, 2.33165370934], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864506.92423478, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "09_SAINT GEORGES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S10458-03", "cod_ouvrag": "S10458", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1036 / BLANCHE / FACE 24", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.383008079714822, 48.85016333748865], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 654723.86189552, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103005_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1127 / FAUBOURG SAINT ANTOINE / FACE 182", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 12", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8501633375, 2.38300807971], "lib_suppor": "BP42 Non Obtur\u00e9", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861301.45490093, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "12_QUINZE-VINGTS", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S01353-06", "cod_ouvrag": "S01353", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1127 / FAUBOURG SAINT ANTOINE / FACE 182", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.379235777543345, 48.8466283628622], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 654443.95823388, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "590 / BECCARIA / CHARENTON / CITEAUX / DIDEROT", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 12", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8466283629, 2.37923577754], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860910.56804722, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "12_QUINZE-VINGTS", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S05314-07", "cod_ouvrag": "S05314", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "590 / BECCARIA / CHARENTON / CITEAUX / DIDEROT", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.332955282813448, 48.85344290018793], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 651054.04923146, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104010_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955248_PAC", "voievent_v": "134 / QUEBEC (PLACE DU) / BONAPARTE / RENNES / SAINT GERMAIN", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 06", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (ETRIER)", "geo_point_2d": [48.8534429002, 2.33295528281], "lib_suppor": "BP42 Non Obtur\u00e9 avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861695.97509949, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "06_SAINT GERMAIN DES PRES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S06137-03", "cod_ouvrag": "S06137", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "134 / QUEBEC (PLACE DU) / BONAPARTE / RENNES / SAINT GERMAIN", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.369985716191335, 48.87755925410189], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 653792.57933787, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955264_PAC", "voievent_v": "730 / COLONEL FABIEN (PLACE DU)", "observatio": "PHARES VERT FLUO", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 19", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (TOP)", "geo_point_2d": [48.8775592541, 2.36998571619], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864355.21286947, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "19_DU COMBAT", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S06570-09", "cod_ouvrag": "S06570", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "730 / COLONEL FABIEN (PLACE DU)", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.324846824884698, 48.87522838024054], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 650479.79924477, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8752283802, 2.32484682488], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864123.39688757, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_EUROPE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S00872-03", "cod_ouvrag": "S00872", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.256039623514592, 48.83683853713792], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 645392.94790389, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955264_PAC", "voievent_v": "894 / DODE DE LA BRUNERIE / EDOUARD VAILLANT / GEORGES LAFONT / PERIPH", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (TOP)", "geo_point_2d": [48.8368385371, 2.25603962351], "posy_ouvra": 6859900.17957796, "lib_secteu": "16_AUTEUIL", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S09386-03", "cod_ouvrag": "S09386", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "lib_voie": "894 / DODE DE LA BRUNERIE / EDOUARD VAILLANT / GEORGES LAFONT / PERIPH", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.306374314997852, 48.86721939562764], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 649117.11463552, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464832_PAC", "voievent_v": "366 / FRANCOIS PREMIER / MARIGNAN / MONTAIGNE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPI", "geo_point_2d": [48.8672193956, 2.306374315], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863244.60357757, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_CHAMPS ELYSEES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S19127-03", "cod_ouvrag": "S19127", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "366 / FRANCOIS PREMIER / MARIGNAN / MONTAIGNE", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.282934399001875, 48.87691487229345], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 647407.44963248, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464945_PAC", "voievent_v": "538 / AMIRAL BRUIX / GRANDE ARMEE / MALAKOFF / PORTE MAILLOT (PLACE DE", "observatio": "Ouvrage impact\u00e9 par les travaux du T3O", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-ECI-111LED J.B-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 17", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 1", "geo_point_2d": [48.8769148723, 2.282934399], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864338.02255389, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "17_TERNES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S10888-03", "cod_ouvrag": "S10888", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "538 / AMIRAL BRUIX / GRANDE ARMEE / MALAKOFF / PORTE MAILLOT (PLACE DE", "cod_lampe": "60137933200_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.398734768551192, 48.86530925739097], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 655890.72007004, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "556 / GAMBETTA (PLACE)", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 20", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8653092574, 2.39873476855], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6862976.65595955, "lib_secteu": "20_PERE LACHAISE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S09845-06", "cod_ouvrag": "S09845", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "lib_voie": "556 / GAMBETTA (PLACE)", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.326650387718474, 48.89546522944118], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 650631.27029684, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1619 / JACQUES KELLNER / JEAN LECLAIRE / NAVIER", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-ECI-111LED J.B-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 17", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8954652294, 2.32665038772], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6866372.48084799, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "17_EPINETTES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S35061-7", "cod_ouvrag": "S35061", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1619 / JACQUES KELLNER / JEAN LECLAIRE / NAVIER", "cod_lampe": "60137933200_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.30094313607673, 48.86843241946845], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 648719.89945057, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464832_PAC", "voievent_v": "132 / GEORGE CINQ / PIERRE CHARRON / PIERRE 1 DE SERBIE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPI", "geo_point_2d": [48.8684324195, 2.30094313608], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863382.99538278, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_CHAMPS ELYSEES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S18712-03", "cod_ouvrag": "S18712", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "132 / GEORGE CINQ / PIERRE CHARRON / PIERRE 1 DE SERBIE", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.338857585661899, 48.852231015413636], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 651486.00589858, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464832_PAC", "voievent_v": "29 / ANCIENNE COMEDIE / ODEON / SAINT GERMAIN", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 06", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPI", "geo_point_2d": [48.8522310154, 2.33885758566], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861557.58232716, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "06_MONNAIE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S00286-03", "cod_ouvrag": "S00286", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "29 / ANCIENNE COMEDIE / ODEON / SAINT GERMAIN", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.324714818624242, 48.87520974240044], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 650470.09953411, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8752097424, 2.32471481862], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864121.40727566, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_EUROPE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S10843-03", "cod_ouvrag": "S10843", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.381521608408077, 48.84407647748159], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 654609.48263444, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "94 / CHAROLAIS / DAUMESNIL / RAMBOUILLET", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 12", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8440764775, 2.38152160841], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6860625.50626072, "lib_secteu": "12_QUINZE-VINGTS", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S11787-03", "cod_ouvrag": "S11787", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "lib_voie": "94 / CHAROLAIS / DAUMESNIL / RAMBOUILLET", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2945404453083498, 48.86483700251695], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 648246.66360846, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "811 / IENA (PLACE)", "observatio": "OUVRAGE MAL PLACE SUR LE PLAN , OUVRAGE SITU\u00c9 FACE PASSAGE PIETON", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOPOWER-11,5W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8648370025, 2.29454044531], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862987.39238208, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "16_CHAILLOT", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S06335-03", "cod_ouvrag": "S06335", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "811 / IENA (PLACE)", "cod_lampe": "60136884196_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 11.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.350294238652907, 48.862450108840804], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 652334.54687552, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "22 / GRANDE TRUANDERIE / RAMBUTEAU / SEBASTOPOL", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 03", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8624501088, 2.35029423865], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862686.8909836, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "03_SAINTE AVOYE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S24850-6", "cod_ouvrag": "S24850", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "22 / GRANDE TRUANDERIE / RAMBUTEAU / SEBASTOPOL", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.364135125677538, 48.84490836498366], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 653334.24982849, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "1103 / SAINT BERNARD / VOIE SUR BERGE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 05", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.844908365, 2.36413512568], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860728.1388558, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "05_JARDIN DES PLANTES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S11441-04", "cod_ouvrag": "S11441", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1103 / SAINT BERNARD / VOIE SUR BERGE", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.314005004879928, 48.85103434258554], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 649661.23654111, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0105001_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "308 / ANDRE TARDIEU (PLACE)", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 07", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.8510343426, 2.31400500488], "lib_suppor": "Cand\u00e9labre", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861440.08014653, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "07_ECOLE MILITAIRE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S12255-03", "cod_ouvrag": "S12255", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "308 / ANDRE TARDIEU (PLACE)", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Cand\u00e9labre fonctionnel et sp\u00e9cifique", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3139555475580282, 48.851166133525055], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 649657.73470537, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "308 / ANDRE TARDIEU (PLACE)", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 07", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.8511661335, 2.31395554756], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6861454.76546629, "lib_secteu": "07_ECOLE MILITAIRE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S12256-03", "cod_ouvrag": "S12256", "lib_regi_1": "STV Sud", "lib_voie": "308 / ANDRE TARDIEU (PLACE)", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.387369497253906, 48.8628838261667], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 655054.87919889, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "295 / AMANDIERS / AUGUSTE METIVIER / CHEMIN VERT / GAMBETTA / MENILMON", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 20", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.8628838262, 2.38736949725], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6862713.37516437, "lib_secteu": "20_PERE LACHAISE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S13551-03", "cod_ouvrag": "S13551", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "lib_voie": "295 / AMANDIERS / AUGUSTE METIVIER / CHEMIN VERT / GAMBETTA / MENILMON", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.390354969218668, 48.844298240022574], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 33.0, "posx_ouvra": 655257.94593654, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955264_PAC", "voievent_v": "1496 / MONTGALLET / REUILLY / SERGENT BAUCHAT / JACQUES HILLAIRET", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOLED 200-05.2-33W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 12", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (TOP)", "geo_point_2d": [48.84429824, 2.39035496922], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860645.1227291, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "12_PICPUS", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S17077-03", "cod_ouvrag": "S17077", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1496 / MONTGALLET / REUILLY / SERGENT BAUCHAT / JACQUES HILLAIRET", "cod_lampe": "60137539570_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 33.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.326818190959383, 48.885139600345084], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 650633.78440155, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104011_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1206 / CAPRON / CLICHY", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 17", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8851396003, 2.32681819096], "lib_suppor": "BP42 Obtur\u00e9 non d\u00e9montable avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6865224.22412556, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "17_BATIGNOLLES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S33582-03", "cod_ouvrag": "S33582", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1206 / CAPRON / CLICHY", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.306605351691549, 48.854166316145445], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 649121.31711762, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955264_PAC", "voievent_v": "1263 / DUQUESNE / TOURVILLE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 07", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (TOP)", "geo_point_2d": [48.8541663161, 2.30660535169], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861793.06804024, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "07_ECOLE MILITAIRE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S12135-08", "cod_ouvrag": "S12135", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1263 / DUQUESNE / TOURVILLE", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.358464043675009, 48.83580282931519], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 652909.83571136, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955264_PAC", "voievent_v": "501 / CAMPO FORMIO / ESQUIROL / HOPITAL / JEANNE D ARC / JENNER / TITI", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 13", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (TOP)", "geo_point_2d": [48.8358028293, 2.35846404368], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859719.06340146, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "13_SALPETRIERE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S17908-08", "cod_ouvrag": "S17908", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "501 / CAMPO FORMIO / ESQUIROL / HOPITAL / JEANNE D ARC / JENNER / TITI", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.368796087233942, 48.85346043546625], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 653683.9092173, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "626 / BASTILLE / BEAUMARCHAIS / RICHARD LENOIR", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 11", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8534604355, 2.36879608723], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6861676.30528579, "lib_secteu": "11_ROQUETTE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S20337-20336-10", "cod_ouvrag": "S20337-20336", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "lib_voie": "626 / BASTILLE / BEAUMARCHAIS / RICHARD LENOIR", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.294979834054376, 48.842957633973526], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 648257.1751188, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "1301 / CROIX NIVERT / ENTREPRENEURS / LEON LHERMITTE / TH.RENAUDOT", "observatio": "BOITIER SONORE HS", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 15", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.842957634, 2.29497983405], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860554.33065639, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "15_SAINT LAMBERT", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S12597-03", "cod_ouvrag": "S12597", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1301 / CROIX NIVERT / ENTREPRENEURS / LEON LHERMITTE / TH.RENAUDOT", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.267012425150546, 48.8359061725853], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 646197.37119252, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "904 / ISSY LES MOULINEAUX / PEGOUD / PERIPHERIQUE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 15", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8359061726, 2.26701242515], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859788.97930069, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "15_JAVEL", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S15675-06", "cod_ouvrag": "S15675", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "904 / ISSY LES MOULINEAUX / PEGOUD / PERIPHERIQUE", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3610234636697, 48.88604293244964], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 653142.90476712, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "0303006_PAC", "voievent_v": "529 / DEPARTEMENT / JACQUES KABLE / PAJOL / PHILIPPE DE GIRARD", "lib_lampe": "SLT LED--90-Vert-ECI-112LED V.A-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 18", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux \u00e0 pr\u00e9ciser", "geo_point_2d": [48.8860429324, 2.36102346367], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6865303.82806664, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "18_CHAPELLE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S33258-07", "cod_ouvrag": "S33258", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "529 / DEPARTEMENT / JACQUES KABLE / PAJOL / PHILIPPE DE GIRARD", "cod_lampe": "60137933216_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.410089728071874, 48.86460875046205], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 656723.13111264, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464945_PAC", "voievent_v": "810 / LOUIS LUMIERE / PORTE DE BAGNOLET", "lib_lampe": "SLT LED--90-Vert-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 20", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 1", "geo_point_2d": [48.8646087505, 2.41008972807], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862892.48164523, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "20_DE CHARONNE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S19719-06", "cod_ouvrag": "S19719", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "810 / LOUIS LUMIERE / PORTE DE BAGNOLET", "cod_lampe": "60136884641_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.370073363608516, 48.865841604505064], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 7.0, "posx_ouvra": 653788.61319304, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464945_PAC", "voievent_v": "459 / FOLIE MERICOURT / JEAN PIERRE TIMBAUD / JULES FERRY / RAMPON / R", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-AXIMUM-AXILED V0.0-7,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 11", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 1", "geo_point_2d": [48.8658416045, 2.37007336361], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863052.24114556, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "11_FOLIE MERICOURT", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S16168-7", "cod_ouvrag": "S16168", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "459 / FOLIE MERICOURT / JEAN PIERRE TIMBAUD / JULES FERRY / RAMPON / R", "cod_lampe": "60150516112_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 7.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.347004975150777, 48.85713448117599], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 652088.34871334, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "34 / CHANGE / CHATELET / GESVRES / MEGISSERIE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 01", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8571344812, 2.34700497515], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6862097.82882248, "lib_secteu": "01_SAINT GERMAIN", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S00306-03", "cod_ouvrag": "S00306", "lib_regi_1": "STV Centre", "lib_voie": "34 / CHANGE / CHATELET / GESVRES / MEGISSERIE", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.453271233631295, 48.83591025135798], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 659868.85586868, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "0303002_PAC", "voievent_v": "1399 / CHAMP DE MANOEUVRE / TREMBLAY", "lib_lampe": "SLT LED--90-Vert-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 12", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux FLUO", "geo_point_2d": [48.8359102514, 2.45327123363], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859678.64600646, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "12_BOIS DE VINCENNES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S21190-06", "cod_ouvrag": "S21190", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1399 / CHAMP DE MANOEUVRE / TREMBLAY", "cod_lampe": "60136884641_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.373503075524673, 48.891215486575376], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 654062.5972645, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1326 / ARCHEREAU / MATHIS", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 19", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8912154866, 2.37350307552], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6865871.65571824, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "19_VILLETTE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S32850-06", "cod_ouvrag": "S32850", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1326 / ARCHEREAU / MATHIS", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.349497049436124, 48.85662705929888], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 652270.72862114, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955264_PAC", "voievent_v": "105 / GESVRES / NOTRE DAME / SAINT MARTIN / TACHERIE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 04", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (TOP)", "geo_point_2d": [48.8566270593, 2.34949704944], "lib_suppor": "Fut \"N\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862039.89874813, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "04_SAINT MERRI", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S33617-8", "cod_ouvrag": "S33617", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "105 / GESVRES / NOTRE DAME / SAINT MARTIN / TACHERIE", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.27820903539286, 48.85129724444979], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 10.0, "posx_ouvra": 647034.84334036, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104006_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "164 / CLEMENT ADER (PLACE)", "materiau_s": "ACIER", "lib_lampe": "SLT LED--200-Vert-ECI-EcoClasse2 A-10,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.8512972444, 2.27820903539], "lib_suppor": "SOMA-PC-Diffusant", "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6861492.72750766, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "16_AUTEUIL", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S14109-S02293-13", "lib_fourni": "SOMA", "cod_ouvrag": "S14109-S02293", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "164 / CLEMENT ADER (PLACE)", "cod_lampe": "60137932794_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 11.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.315446294991114, 48.82289182479686], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 649739.8683615, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "564 / ADOLPHE PINARD / MAURICE ARNOUX / PERIPH / PIERRE BROSSOLETTE /", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 14", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8228918248, 2.31544629499], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6858310.02727631, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "14_PETIT MONTROUGE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S25513-03", "cod_ouvrag": "S25513", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "564 / ADOLPHE PINARD / MAURICE ARNOUX / PERIPH / PIERRE BROSSOLETTE", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.335563777736404, 48.86352965149977], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 651254.88674104, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "222 / ANDRE MALRAUX (PLACE) / COLETTE / OPERA / RICHELIEU / ROHAN", "lib_lampe": "SLT LED--90-Vert-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 01", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8635296515, 2.33556377774], "lib_suppor": "Fut \"J\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862815.92003766, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "01_PALAIS ROYAL", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S02425-06", "cod_ouvrag": "S02425", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "222 / ANDRE MALRAUX (PLACE) / COLETTE / OPERA / RICHELIEU / ROHAN", "cod_lampe": "60136884641_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.324898883443347, 48.87548238084051], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 650483.85889243, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8754823808, 2.32489888344], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864151.60731125, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_EUROPE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S55905-6", "cod_ouvrag": "S55905.", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.408957034148981, 48.86414761497282], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 656639.65243004, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "467 / PORTE DE BAGNOLET (PLACE DE LA)", "observatio": "TME", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 20", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.864147615, 2.40895703415], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862841.82808564, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "20_DE CHARONNE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S52801-6", "cod_ouvrag": "S52801", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "467 / PORTE DE BAGNOLET (PLACE DE LA)", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.355875157728026, 48.83195749621789], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 652716.32208613, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464832_PAC", "voievent_v": "936 / FAGON / GOBELINS / HOPITAL / ITALIE / PHILIPPE DE CHAMPAGNE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Vert-VEZON-VISIOPOWER-12,1W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 13", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPI", "geo_point_2d": [48.8319574962, 2.35587515773], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6859293.05152548, "lib_secteu": "13_SALPETRIERE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "SN01P-0003-10", "cod_ouvrag": "S08812-S08813", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "lib_voie": "936 / FAGON / GOBELINS / HOPITAL / ITALIE / PHILIPPE DE CHAMPAGNE", "cod_lampe": "60136884212_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.285342283765859, 48.855762280893195], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 647562.76149382, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104006_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464832_PAC", "voievent_v": "789 / BIR HAKEIM / PRESIDENT KENNEDY / RENE BOYLESVE", "materiau_s": "ACIER", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPI", "geo_point_2d": [48.8557622809, 2.28534228377], "lib_suppor": "SOMA-PC-Diffusant", "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6861984.43448755, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "16_MUETTE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S07614-03", "lib_fourni": "SOMA", "cod_ouvrag": "S07614", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "789 / BIR HAKEIM / PRESIDENT KENNEDY / RENE BOYLESVE", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.397581483942071, 48.84798710636955], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 655791.42118011, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955264_PAC", "voievent_v": "1269 / NATION / TRONE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOPOWER-11,5W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 12", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (TOP)", "geo_point_2d": [48.8479871064, 2.39758148394], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861051.21997853, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "12_PICPUS", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S20391-03", "cod_ouvrag": "S20391", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1269 / NATION / TRONE", "cod_lampe": "60136884196_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 11.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.315155083830184, 48.85805059291588], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 649752.39434473, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0105001_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "712 / GRENELLE / INVALIDES / TALLEYRAND", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 07", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.8580505929, 2.31515508383], "lib_suppor": "Cand\u00e9labre", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862219.48879767, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "07_INVALIDES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S20413-03", "cod_ouvrag": "S20413", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "712 / GRENELLE / INVALIDES / TALLEYRAND", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Cand\u00e9labre fonctionnel et sp\u00e9cifique", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.278831110959198, 48.87722705096882], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 647106.822878, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1002 / ANDRE MAUROIS / JOSEPH ET MARIE HACKIN / PERIPHERIQUE / PORTE D", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.877227051, 2.27883111096], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864375.47528125, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "16_BOIS DE BOULOGNE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S50553-08", "cod_ouvrag": "S50553", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1002 / ANDRE MAUROIS / JOSEPH ET MARIE HACKIN / PERIPHERIQUE / PORTE D", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.34711740504293, 48.857110513579606], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 652096.57565791, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955264_PAC", "voievent_v": "34 / CHANGE / CHATELET / GESVRES / MEGISSERIE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 01", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (TOP)", "geo_point_2d": [48.8571105136, 2.34711740504], "posy_ouvra": 6862095.09561362, "lib_secteu": "01_SAINT GERMAIN", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S33275-03", "cod_ouvrag": "S33275", "lib_regi_1": "STV Centre", "lib_voie": "34 / CHANGE / CHATELET / GESVRES / MEGISSERIE", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.368796087233942, 48.85346043546625], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 653683.9092173, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "626 / BASTILLE / BEAUMARCHAIS / RICHARD LENOIR", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 11", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8534604355, 2.36879608723], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6861676.30528579, "lib_secteu": "11_ROQUETTE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S20337-20336-13", "cod_ouvrag": "S20337-20336", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "lib_voie": "626 / BASTILLE / BEAUMARCHAIS / RICHARD LENOIR", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.348962909956231, 48.85946804217352], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 652234.14271533, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1771 / LOMBARDS / REYNIE / SEBASTOPOL", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 04", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8594680422, 2.34896290996], "lib_suppor": "Fut \"N\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862356.11450592, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "04_SAINT MERRI", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "SN03Q-0005-03", "cod_ouvrag": "S33048", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1771 / LOMBARDS / REYNIE / SEBASTOPOL", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.407424851363183, 48.876477209037326], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 656537.53853455, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1717 / MORTIER / CHARLES CROS", "observatio": "TME", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 20", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.876477209, 2.40742485136], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864213.63827337, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "20_SAINT FARGEAU", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S52613-8", "cod_ouvrag": "S52613", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1717 / MORTIER / CHARLES CROS", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.408230154918594, 48.8645222908172], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 656586.63995227, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "467 / PORTE DE BAGNOLET (PLACE DE LA)", "observatio": "TME", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 20", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8645222908, 2.40823015492], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6862883.88874969, "lib_secteu": "20_DE CHARONNE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S52340-7", "cod_ouvrag": "S52340", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "lib_voie": "467 / PORTE DE BAGNOLET (PLACE DE LA)", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.387369497253906, 48.8628838261667], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 655054.87919889, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "295 / AMANDIERS / AUGUSTE METIVIER / CHEMIN VERT / GAMBETTA / MENILMON", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 20", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8628838262, 2.38736949725], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6862713.37516437, "lib_secteu": "20_PERE LACHAISE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S13551-06", "cod_ouvrag": "S13551", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "lib_voie": "295 / AMANDIERS / AUGUSTE METIVIER / CHEMIN VERT / GAMBETTA / MENILMON", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.310134247625134, 48.866671134092186], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 649392.3954652, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464928_PAC", "voievent_v": "1038 / FRANKLIN ROOSEVELT / GENERAL EISENHOWER / JEAN GOUJON", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-ECI-111LED J.B-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux INCAN", "geo_point_2d": [48.8666711341, 2.31013424763], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863181.22506075, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_CHAMPS ELYSEES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S19714-06", "cod_ouvrag": "S19714", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1038 / FRANKLIN ROOSEVELT / GENERAL EISENHOWER / JEAN GOUJON", "cod_lampe": "60137933200_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.370878458170406, 48.885902153405816], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 653865.44602512, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1676 / FLANDRE / MAROC / SOISSONS", "observatio": "PHARES ROUGE FLUO", "lib_lampe": "SLT LED--200-Vert-VEZON-VISIOPOWER-12,1W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 19", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8859021534, 2.37087845817], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6865282.37131375, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "19_VILLETTE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S22504-03", "cod_ouvrag": "S22504", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1676 / FLANDRE / MAROC / SOISSONS", "cod_lampe": "60136884212_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.324796904498468, 48.875469225729255], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 650476.36680577, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8754692257, 2.3247969045], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864150.20854675, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_EUROPE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S55904-6", "cod_ouvrag": "S55904", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "238 / GABRIEL PERI (PLACE) / ARCADE / PASQUIER / PEPINIERE / ROC", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3806148000387, 48.853665832531455], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 654551.29658004, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "0303002_PAC", "voievent_v": "669 / BASFROI / CHARONNE / SAINT BERNARD", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 11", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux FLUO", "geo_point_2d": [48.8536658325, 2.38061480004], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861692.27622064, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "11_SAINTE MARGUERITE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S20884-09", "cod_ouvrag": "S20884", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "669 / BASFROI / CHARONNE / SAINT BERNARD", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.289359272097115, 48.83872015803448], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 647840.44164537, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "650 / CASABLANCA / CROIX NIVERT / DURANTON / LECOURBE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 15", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.838720158, 2.2893592721], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860086.86798721, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "15_SAINT LAMBERT", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S06144-03", "cod_ouvrag": "S06144", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "650 / CASABLANCA / CROIX NIVERT / DURANTON / LECOURBE", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.331653709338047, 48.878715779191005], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 650982.33144615, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464832_PAC", "voievent_v": "1036 / BLANCHE / FACE 24", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 09", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPI", "geo_point_2d": [48.8787157792, 2.33165370934], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864506.92423478, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "09_SAINT GEORGES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S10458-06", "cod_ouvrag": "S10458", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1036 / BLANCHE / FACE 24", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.404012850927576, 48.871362254499154], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 656282.99702712, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "535 / GAMBETTA / HAXO / SAINT FARGEAU / GROUPE MANOUCHIAN", "observatio": "PHARES FULL FLUO", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 20", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8713622545, 2.40401285093], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863646.77159379, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "20_SAINT FARGEAU", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S04851-03", "cod_ouvrag": "S04851", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "535 / GAMBETTA / HAXO / SAINT FARGEAU / GROUPE MANOUCHIAN", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.402088868062517, 48.845215897545174], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 656119.85670945, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "754 / COURTELINE / MARSOULAN / PICPUS / SAINT MANDE / SIBUET", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-ECI-111LED J.B-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 12", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8452158975, 2.40208886806], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860740.57288758, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "12_PICPUS", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S06918-06", "cod_ouvrag": "S06918", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "754 / COURTELINE / MARSOULAN / PICPUS / SAINT MANDE / SIBUET", "cod_lampe": "60137933200_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.350294238652907, 48.862450108840804], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 33.0, "posx_ouvra": 652334.54687552, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103002_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "22 / GRANDE TRUANDERIE / RAMBUTEAU / SEBASTOPOL", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOLED 200-05.2-33W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 03", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8624501088, 2.35029423865], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862686.8909836, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "03_SAINTE AVOYE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S24850-03", "cod_ouvrag": "S24850", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "22 / GRANDE TRUANDERIE / RAMBUTEAU / SEBASTOPOL", "cod_lampe": "60137539570_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 33.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.266681222356725, 48.83590877967494], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 646173.06370454, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "904 / ISSY LES MOULINEAUX / PEGOUD / PERIPHERIQUE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-ECI-111LED J.B-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 15", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8359087797, 2.26668122236], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859789.4949121, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "15_JAVEL", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S15674-06", "cod_ouvrag": "S15674", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "904 / ISSY LES MOULINEAUX / PEGOUD / PERIPHERIQUE", "cod_lampe": "60137933200_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.402088868062517, 48.845215897545174], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 656119.85670945, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955264_PAC", "voievent_v": "754 / COURTELINE / MARSOULAN / PICPUS / SAINT MANDE / SIBUET", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 12", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (TOP)", "geo_point_2d": [48.8452158975, 2.40208886806], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860740.57288758, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "12_PICPUS", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S06918-03", "cod_ouvrag": "S06918", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "754 / COURTELINE / MARSOULAN / PICPUS / SAINT MANDE / SIBUET", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.306374314997852, 48.86721939562764], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 649117.11463552, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "366 / FRANCOIS PREMIER / MARIGNAN / MONTAIGNE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Vert-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8672193956, 2.306374315], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863244.60357757, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_CHAMPS ELYSEES", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S19127-06", "cod_ouvrag": "S19127", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "366 / FRANCOIS PREMIER / MARIGNAN / MONTAIGNE", "cod_lampe": "60136884641_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.279597810721057, 48.8774057465481], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 647163.23521237, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1002 / ANDRE MAUROIS / JOSEPH ET MARIE HACKIN / PERIPHERIQUE / PORTE D", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8774057465, 2.27959781072], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6864394.83156783, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "16_BOIS DE BOULOGNE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S10681-06", "cod_ouvrag": "S10681", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1002 / ANDRE MAUROIS / JOSEPH ET MARIE HACKIN / PERIPHERIQUE / PORTE D", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.356067867806988, 48.83053773419243], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 652729.18084803, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104010_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464945_PAC", "voievent_v": "771 / CHOISY / ITALIE / VINCENT AURIOL", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 13", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 1", "geo_point_2d": [48.8305377342, 2.35606786781], "lib_suppor": "BP42 Non Obtur\u00e9 avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859135.07452353, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "13_SALPETRIERE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S07243-07", "cod_ouvrag": "S07243", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "771 / CHOISY / ITALIE / VINCENT AURIOL", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3267015577713632, 48.834996964239004], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 650577.68979424, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "97 / DAGUERRE / GASSENDI", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 14", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8349969642, 2.32670155777], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859648.87102865, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "14_MONTPARNASSE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S56972-3", "cod_ouvrag": "S56972", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "97 / DAGUERRE / GASSENDI", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.267259549778322, 48.84547679308355], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 646225.38517265, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "676 / CHARDON LAGACHE / MIRABEAU / MOLITOR", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.8454767931, 2.26725954978], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860852.95520744, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "16_AUTEUIL", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S21188-06", "cod_ouvrag": "S21188", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "676 / CHARDON LAGACHE / MIRABEAU / MOLITOR", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.310134247625134, 48.866671134092186], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 649392.3954652, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464832_PAC", "voievent_v": "1038 / FRANKLIN ROOSEVELT / GENERAL EISENHOWER / JEAN GOUJON", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPI", "geo_point_2d": [48.8666711341, 2.31013424763], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863181.22506075, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_CHAMPS ELYSEES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S19714-03", "cod_ouvrag": "S19714", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1038 / FRANKLIN ROOSEVELT / GENERAL EISENHOWER / JEAN GOUJON", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.301367541508949, 48.86111898542704], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 648743.83638791, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464832_PAC", "voievent_v": "852 / RAPP / UNIVERSITE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 07", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPI", "geo_point_2d": [48.8611189854, 2.30136754151], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862569.52828355, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "07_GROS CAILLOU", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S18934-06", "cod_ouvrag": "S18934", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "852 / RAPP / UNIVERSITE", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.322878915798441, 48.87095218358131], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 650331.38578522, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60130594576_PAC", "voievent_v": "1629 / ARCADE / BOISSY D ANGLAS / FACE 5 MALESHERBES / PASQUIER", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux GARBARINI", "geo_point_2d": [48.8709521836, 2.3228789158], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863649.15153603, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_MADELEINE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S56241-8", "cod_ouvrag": "S56241", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1629 / ARCADE / BOISSY D ANGLAS / FACE 5 MALESHERBES / PASQUIER", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.398858189282339, 48.864538974630676], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 655899.12213531, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104010_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "556 / GAMBETTA (PLACE)", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-ECI-111LED J.B-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 20", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8645389746, 2.39885818928], "lib_suppor": "BP42 Non Obtur\u00e9 avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6862890.93730221, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "20_PERE LACHAISE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S09847-03", "cod_ouvrag": "S09847", "lib_regi_1": "STV Nord Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "556 / GAMBETTA (PLACE)", "cod_lampe": "60137933200_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.292009241661432, 48.82716365232329], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 648023.4172579, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464945_PAC", "voievent_v": "717 / INSURGES DE VARSOVIE (PLACE DES)", "lib_lampe": "SLT LED--90-Vert-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 15", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 1", "geo_point_2d": [48.8271636523, 2.29200924166], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6858800.17394071, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "15_SAINT LAMBERT", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S06560-06", "cod_ouvrag": "S06560", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "717 / INSURGES DE VARSOVIE (PLACE DES)", "cod_lampe": "60136884641_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.306605351691549, 48.854166316145445], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 649121.31711762, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1263 / DUQUESNE / TOURVILLE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Vert-ECI-112LED V.A-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 07", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8541663161, 2.30660535169], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6861793.06804024, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "07_ECOLE MILITAIRE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S12135-03", "cod_ouvrag": "S12135", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1263 / DUQUESNE / TOURVILLE", "cod_lampe": "60137933216_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.306689024091455, 48.85407566099371], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 649127.36802212, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "1263 / DUQUESNE / TOURVILLE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 07", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.854075661, 2.30668902409], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6861782.93411656, "lib_secteu": "07_ECOLE MILITAIRE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S12136-04", "cod_ouvrag": "S12136", "lib_regi_1": "STV Sud", "lib_voie": "1263 / DUQUESNE / TOURVILLE", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.306689024091455, 48.85407566099371], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 649127.36802212, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "1263 / DUQUESNE / TOURVILLE", "lib_lampe": "SLT LED--90-Vert-ECI-112LED V.A-12W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 07", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.854075661, 2.30668902409], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6861782.93411656, "lib_secteu": "07_ECOLE MILITAIRE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S12136-07", "cod_ouvrag": "S12136", "lib_regi_1": "STV Sud", "lib_voie": "1263 / DUQUESNE / TOURVILLE", "cod_lampe": "60137933216_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 12.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.365338888801148, 48.86710461173078], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 653442.42860925, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955264_PAC", "voievent_v": "231 / REPUBLIQUE / TEMPLE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 03", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (TOP)", "geo_point_2d": [48.8671046117, 2.3653388888], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863195.45910557, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "03_ENFANTS ROUGES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S52887-3", "cod_ouvrag": "S52887", "lib_regi_1": "STV Centre", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "231 / REPUBLIQUE / TEMPLE", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3629934891326583, 48.86846429367619], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 653271.59781292, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "260 / BEAUREPAIRE / LEON JOUHAUX / MAGENTA / RENE BOULANGER / REPUBLIQ", "lib_lampe": "SLT LED--90-Vert-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 10", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8684642937, 2.36299348913], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6863348.03102348, "lib_secteu": "10_PORTE SAINT MARTIN", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S52907-6", "cod_ouvrag": "S52907", "lib_regi_1": "STV Centre", "lib_voie": "260 / BEAUREPAIRE / LEON JOUHAUX / MAGENTA / RENE BOULANGER / REPUBLIQ", "cod_lampe": "60136884641_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.338054546504193, 48.84259877000343], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 651418.10245966, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104008_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1029 / MICHELET / SAINT MICHEL / VAL DE GRACE", "observatio": "SOURCE CROIX DIODES", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 05", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.84259877, 2.3380545465], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6860487.06482007, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "05_VAL DE GRACE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S20749-3", "cod_ouvrag": "S20749", "lib_regi_1": "STV Sud", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1029 / MICHELET / SAINT MICHEL / VAL DE GRACE", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.358464043675009, 48.83580282931519], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 9.0, "posx_ouvra": 652909.83571136, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464962_PAC", "voievent_v": "501 / CAMPO FORMIO / ESQUIROL / HOPITAL / JEANNE D ARC / JENNER / TITI", "lib_lampe": "SLT LED--90-Jaune-VEZON-VISIOLED 100-05.1-9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 13", "lib_lumina": "R\u00e9p\u00e9titeur 3 feux DIODES G\u00e9n\u00e9ration 2", "geo_point_2d": [48.8358028293, 2.35846404368], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859719.06340146, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "13_SALPETRIERE", "lib_lampef": "Source R\u00e9p\u00e9titeur diodes nouveaux", "foyer": "S17908-05", "cod_ouvrag": "S17908", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "501 / CAMPO FORMIO / ESQUIROL / HOPITAL / JEANNE D ARC / JENNER / TITI", "cod_lampe": "60136884625_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 9.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.341592501198074, 48.86301393250662], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 651696.68422917, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "1607 / COLONEL DRIANT / ADOLPHE JULIEN / LOUVRE / J.J ROUSSEAU", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOPOWER-11,5W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 01", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8630139325, 2.3415925012], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6862754.8714616, "lib_secteu": "01_HALLES", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S21799-1", "cod_ouvrag": "S21799", "lib_regi_1": "STV Centre", "lib_voie": "1607 / COLONEL DRIANT / ADOLPHE JULIEN / LOUVRE / J.J ROUSSEAU", "cod_lampe": "60136884196_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 11.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.355930793914529, 48.83050600194425], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 8.0, "posx_ouvra": 652719.08972336, "nature_voi": "CR", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "771 / CHOISY / ITALIE / VINCENT AURIOL", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-AXIMUM-FUTURLED-8,7W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 13", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8305060019, 2.35593079391], "dureevie_l": 15.0, "posy_ouvra": 6859131.6283336, "lib_secteu": "13_SALPETRIERE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S07244-03", "cod_ouvrag": "S07244", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "lib_voie": "771 / CHOISY / ITALIE / VINCENT AURIOL", "cod_lampe": "60150515680_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 8.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.255900770600419, 48.83688164576228], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 645382.80150763, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0104009_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159955264_PAC", "voievent_v": "894 / DODE DE LA BRUNERIE / EDOUARD VAILLANT / GEORGES LAFONT / PERIPH", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 16", "lib_lumina": "Phare 3 feux GROLLEAU (TOP)", "geo_point_2d": [48.8368816458, 2.2559007706], "lib_suppor": "BP31 Obtur\u00e9 (sans vis) avec Embase Renforc\u00e9e", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859905.06882442, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "16_AUTEUIL", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S09385-03", "cod_ouvrag": "S09385", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "894 / DODE DE LA BRUNERIE / EDOUARD VAILLANT / GEORGES LAFONT / PERIPH", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.354811469473946, 48.83094739375677], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 652637.32333462, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "935 / AUGUSTE BLANQUI / BOBILLOT / ITALIE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOPOWER-11,5W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 13", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8309473938, 2.35481146947], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859181.37693087, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "13_SALPETRIERE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S08793-08", "cod_ouvrag": "S08793", "lib_regi_1": "STV Sud Est", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "935 / AUGUSTE BLANQUI / BOBILLOT / ITALIE", "cod_lampe": "60136884196_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 11.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3209759547793682, 48.86676620690059], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 12.0, "posx_ouvra": 650187.79944549, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0102003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "64423464848_PAC", "voievent_v": "1316 / BOISSY D ANGLAS / CONCORDE / GABRIEL", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-VEZON-VISIOPOWER-11,5W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 08", "lib_lumina": "Phare 3 feux SPM", "geo_point_2d": [48.8667662069, 2.32097595478], "lib_suppor": "Fut \"N\"", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6863184.9024788, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "08_MADELEINE", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S12840-03", "cod_ouvrag": "S12840", "lib_regi_1": "STV Nord Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "1316 / BOISSY D ANGLAS / CONCORDE / GABRIEL", "cod_lampe": "60136884196_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT de style", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 11.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.266681222356725, 48.83590877967494], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 646173.06370454, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "904 / ISSY LES MOULINEAUX / PEGOUD / PERIPHERIQUE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 15", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8359087797, 2.26668122236], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859789.4949121, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "15_JAVEL", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S15674-03", "cod_ouvrag": "S15674", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "904 / ISSY LES MOULINEAUX / PEGOUD / PERIPHERIQUE", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.266889077373959, 48.83583022067597], "type": "Point"}, "properties": {"pwc_lampe": 15.0, "posx_ouvra": 646188.23910149, "nature_voi": "CR", "cod_suppor": "0103003_MLA", "lib_domain": "Signalisation Tricolore", "cod_lumina": "60159954848_PAC", "voievent_v": "904 / ISSY LES MOULINEAUX / PEGOUD / PERIPHERIQUE", "lib_lampe": "SLT LED--200-Jaune-ECI-EcoClasse2 A-15,9W", "lib_ouvrag": "Feux Tricolores", "lib_lumi_1": "Phare 3 feux", "unitevie_l": "3", "lib_region": "Arrondissement 15", "lib_lumina": "Phare 3 feux SP 95", "geo_point_2d": [48.8358302207, 2.26688907737], "lib_suppor": "BP31 Non Obtur\u00e9 (avec vis)", "hauteur_su": 0.0, "dureevie_l": 15.0, "dureevie_s": 30.0, "posy_ouvra": 6859780.61840486, "type_suppo": "Support SLT", "lib_secteu": "15_JAVEL", "lib_lampef": "Source Phare diodes nouveaux", "foyer": "S15676-03", "cod_ouvrag": "S15676", "lib_regi_1": "STV Sud Ouest", "unitevie_s": "3", "lib_voie": "904 / ISSY LES MOULINEAUX / PEGOUD / PERIPHERIQUE", "cod_lampe": "60137932778_CEN", "lib_regime": "REGIME VERT (JAUNE CLIGNOTANT)", "lib_supp_1": "Support SLT standard", "lib_voiedo": "CARREFOURS", "pw_lampe": 19.0}}]}